<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/2709c86b52ba089c3dad345fccba0133190b8373.png[/img]

[previewyoutube=AxVKaCgfyWs;full][/previewyoutube]
Uma atualização para o No More Room in Hell está disponível. A atualização será aplicada automaticamente quando você reiniciar No More Room in Hell. As principais mudanças incluem:

[h1]Novos Mapas[/h1]
[h3]Asylum [Objetivo] (por DrHammer)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/538e4ea189370be93f7ecb75b6c44232bcd8e22d.png[/img]

[i]Monstros, música e muito mais. Que melhor maneira de passar o feriado do que perambulando por um antigo asilo? Pegue seus amigos e divirta-se no último mapa objetivo Asylum. Que horrores estão reservados para você nos destroços do festival Hell-o-ween Hellapalooza de Grimwood? Só há uma maneira de descobrir. Então vista suas fantasias, encha o rosto de doces e estude seus rituais ocultos, porque vai ser muito bom![/i]

[h3]Laundry [Survival] (por Atheist, mapa original por Payne, Sotapoika)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/06001879bde56347d26f4b6892da69c42bba8552.png[/img]

[i]O que é isso? Todo aquele doce derreteu e manchou seu novo traje, e ele só pode ser lavado a seco!? Bem, então é melhor você passar na Lavanderia e limpá-los de uma vez! Agora Aberto 24/7![/i]

[h2]Adições[/h2]
[list]
[*]Adicionado cvar "sv_kill_player_on_disconnect", mata um jogador desconectando antes de sair do servidor

[*]Adicionados modificadores de jogabilidade para jogos locais e online, chamados "mutadores":

[list]
[*]Adicionado cvar "sv_mutators", lista de mutadores persistentes com delimitador ','
[*]Adicionado seletor de mutador na caixa de diálogo de criação de jogo
[*]Para adicionar novos mutadores, vá para o diretório "nmrih/rulesets/mutators" e crie novos scripts, exemplos estão incluídos
[/list]

[*]Adicionado compensação de lag aos golpes corpo a corpo
[*]Adicionado conquistas de conclusão de mapa para nmo_asylum e nms_laundry
[*]Adicionado novos ícones de aviso de morte para várias mortes autoinfligidas (queda, afogamento, infecção etc.)
[*]Adicionado opção para efeitos de impacto de maior desempenho (cheap)
[*]Adicionado suporte para sons ambientes 3D usando o sistema de som FMOD
[*]Adicionado suporte para o sistema de localização específica para cada mapa
[/list]
[h2]Mudanças[/h2]
[list]
[*]Todas as restrições de voto de espectadores (incluindo jogadores mortos) agora são controladas por cvar "sv_vote_allow_spectators", "sv_vote_allow_dead_call_vote" foi removido por ser redundante
[*]A ação de barricar agora é audível para outros jogadores
[*]As telas de carregamento padrão não têm mais texturas de teclado
[*]Forçado o tempo de espera nas câmeras de extração para evitar que saiam muito cedo
[*]Jogadores infectados não recebem mais dano amigável quando agarrados (#1324)
[*]Jogadores infectados que se desconectam agora deixam para trás um zumbi transformado (#1063)
[*]Legendas longas em legendas de diálogo foram divididas em segmentos (atualmente em um conjunto limitado de idiomas)
[*]Traços corpo a corpo não causam mais dano amigável se o jogador atingido for agarrado durante um golpe
[*]O movimento e empurrões corpo a corpo agora são audíveis para outros jogadores (#1333)
[*]Na morte, a câmera agora olha por cima do ragdoll e não através dele
[*]Os jogadores não são mais congelados na extração
[*]Os jogadores não podem mais pegar granadas no ar até que o projétil caia ou salte
[*]Impedir a seleção de foco do menu de munição após clicar com o botão direito, para evitar a queda involuntária de outro tipo de munição

[*]Ajustes no placar:
[list]

[*]Fonte alterada
[*]Agora exibe a contagem de jogadores
[*]Clique com o botão direito agora alternará o cursor em vez do esquerdo
[/list]

[*]O servidor agora pula quadros de animação NPC para aumentar o desempenho

[*]Alterações no Workshop do lado do servidor:
[list]

[*]Adicionado comando "workshop_remove_all", remove todos os mapas da lista
[*]As mensagens de erro agora são menos vagas
[*]Agora exibe o progresso do download
[/list]

[*]Granadas lançadas agora passam pelos jogadores, quando o fogo amigo está desligado

[*]Atualizados os arquivos de localização:
[list]

[*]Com agradecimentos aos tradutores da comunidade: Blueberryy, Holy Crap, IBRS-4Ever, Klowby, marcielcps, Plazehorta
[*]Deseja localizar NMRiH para seu próprio idioma? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Visit our localization repository on GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Correções[/h2]
[list]
[*]Corrigido sangramento não parando após a extração
[*]Corrigido os motivos de invalidação do desafio não sendo localizados
[*]Corrigido resultados do desafio exibindo um nome de mapas anteriores quando objetivos aleatórios estão ativados
[*]Corrigido as strings "Próximo / Anterior / Prévia" da seleção de personagens não sendo localizáveis
[*]Corrigido zumbis rastejantes não sofrendo dano fatal de tiro na cabeça no modo de realismo (#1317)
[*]Corrigido velocidade atual não sendo aplicada ao ragdoll do jogador na morte
[*]Corrigido sons do viewmodel duplicados ao observar em primeira pessoa
[*]Corrigido impulso angular extremo no lançamento de granada
[*]Corrigido "Difícil de pegar itens em cima dos triggers de progresso da arma" (#1328)
[*]Corrigido "Erro de KeyValues se a descrição do addon contiver caracteres reservados" (#1318)
[*]Corrigido "O contorno do objetivo tem precedência sobre o contorno do inventário" (#1338)
[*]Corrigido "Problemas de desempenho causados por detritos de tiro/motosserra" (#1291)
[*]Corrigido "Os jogadores podem quebrar triggers de progresso em andamento" (#1326)
[*]Corrigido "Os jogadores que entrarem tarde não receberão o objetivo atual" (#1329)
[*]Corrigido bug raro com a interface do usuário da caixa de suprimentos não fechando
[*]Corrigido temporizadores de renascimento e rodada inicial exibindo "0 segundos" à esquerda
[*]Corrigido falsos positivos de validação do conjunto de regras
[*]Corrigido "Baioneta SKS atinge a caixa delimitadora dos zumbis" (#913)
[*]Corrigido espectadores podendo votar
[*]Corrigido zumbis transformados ocasionalmente perdendo colisões
[*]Corrigido IA zumbi procurando erroneamente por cobertura ao não perseguir um inimigo
[*]Corrigido "Zumbis permanecem congelados por muito tempo após uma câmera de extração" (#1325)
[/list]
[h2]Mudanças para Mappers e Modders[/h2]
[list]
[*]Adicionado o comando "ruleset_include", mescla o novo conjunto de regras com o ativo, substitui os valores quando disponíveis
[*]Adicionado entidade "ambient_fmod": Esta entidade funciona como "ambient_generic", mas usa o sistema de som FMOD para reprodução, por exemplo para reproduzir vários outros formatos de arquivo (como .ogg)
[*]Adicionado funcionalidade para conjuntos de regras "incluídos", projetados para modificadores de jogabilidade
[*]Adicionado sobreposição de densidade de spawn definida pelo mapa para "func_zombie_spawn", para corrigir um bug com ele sendo redefinido na reinicialização da rodada
[*]Adicionado suporte opcional para substituir o tempo de visualização da extração com o tempo de espera da câmera (#1323)
[*]Adicionada a mensagem de usuário "ObjectiveUpdate" para atualizar o texto objetivo sem forçar uma notificação
[*]Adicionado usermessage "MovePointMessage", move a mensagem de ponto existente sem atualizar outras propriedades, obtém índices e coordenadas vetoriais
[*]Alterada a textura "defaultcubemap.vtf"
[*]O texto da entidade "point_message_multiplayer" agora segue o movimento do parente (#1316)
[*]Corrigido a entrada "BecomeCrawler" não está funcionando corretamente em zumbis corredores
[*]Corrigido a entrada "BecomeCrawler" transformando crianças zumbis em rastejantes
[*]Corrigido "mouseclickimage" não funciona com botões legacy do menu principal
[*]Restaurado e reparado o modelo "hand_truck" ausente que quebrou a compatibilidade em mapas personalizados
[*]Entidades somente de servidor agora podem ter parentes de movimento

[*]VScript:
[list]

[*]Adicionado CNMRiH_BaseZombie::IsKid()
[*]Corrigido activator, caller, etc. valores que não funcionam em RunScriptCode e entradas relacionadas
[*]Corrigido CBaseEntity hooks FireBullets() e ModifyEmitSoundParams() não funcionando
[*]Corrigido CBasePlayer não decorrente de CInfectableCharacter
[*]Corrigido falha em ObjectiveManager.StartNextObjective() quando chamado durante o aquecimento
[/list]
[/list]
[h1]Mapas[/h1]

[h3]Todos mapas:[/h3]
[list]
[*]Adicionado mais melancias
[*]Pakfiles compactados para reduzir o tamanho da instalação
[*]Texto do jogo substituído por dicas do instrutor
[/list]
[h3]nmo_broadway[/h3]
[list]
[*]As faíscas na porta agora desligam quando o uso do maçarico para
[/list]
[h3]nmo_brooklyn[/h3]
[list]
[*]Adicionado som para o fogo na rua, que pode ser apagado pelo extintor
[*]Comportamento de colisão alterado para a melancia
[*]Fogo, que pode ser apagado pelo extintor, agora causam danos a zumbis
[*]Corrigido trigger de dano habilitado na van da garagem
[/list]
[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Clips ajustados
[/list]
[h3]nmo_junction[/h3]
[list]
[*]Adicionado um atraso para explosão do propano
[*]As faíscas na porta agora desligam quando o uso do maçarico para
[/list]
[h3]nmo_lakeside[/h3]
[list]
[*]Adicionado um atraso para explosão do propano
[*]Helicóptero não mata mais jogadores instantaneamente
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]Corrigido soundscape quebrado da rua
[*]Corrigido helicóptero de extração sem som (#1330)
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Corrigido alguns pontos de itens de objetivos presos perto do spawn
[*]Corrigido um caminhão de bombeiros não exibindo sombras
[*]Corrigido vários lugares onde os itens de objetivos podem ficar presos
[*]Corrigido alguns props e brushes flutuantes
[*]Removidas as colisões de algumas pequenas props
[*]Removido queda de suprimentos inutilizável
[*]Reformulada a van de fuga
[*]Ajustados os clip brushes
[*]Scripts MapHack atualizados para funcionar com o novo .bsp
[*]Vários pequenos ajustes
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]Adicionadas algumas dicas do instrutor
[*]Adicionado novo objetivo entre a alavanca e o final
[*]Clips ajustados
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Corrigido local atrás do balcão e portas de evacuação na área final
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]Adicionado mais luz no motel
[*]Adicionados mais pontos de spawn para o maçarico
[*]Som de loop alterado na área subterrânea
[*]O fogo agora não mata jogadores instantaneamente (somente se eles tentarem prosseguir atrás dele)
[*]Clips e navegação ajustadas
[/list]
[h3]nmo_zephyr[/h3]
[list]
[*]Corrigido reflexão irrealista para sujeira em esgotos
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Adicionado trigger de dano para o trem
[/list]
[h3]nms_campblood[/h3]
[list]
[*]Adicionado spawn de retorno do jogador durante a evacuação
[/list]
[h3]nms_drugstore[/h3]
[list]
[*]Diversos otimização
[/list]
[h3]nms_favela[/h3]
[list]
[*]Extração alterada, agora o helicóptero chega antes da extração começar em um local ligeiramente diferente
[/list]
[h3]nms_flooded[/h3]
[list]
[*]Adicionado 10 segundos ao tempo de extração
[/list]
[h3]nms_midwest[/h3]
[list]
[*]Clips ajustados
[/list]
</string><string id="subtitle">Apresentando dois novos mapas, recheados com recursos, melhorias e ainda mais correções.</string><string id="summary">Monstros, música e muito mais. Que melhor maneira de passar o feriado do que perambulando por um antigo asilo? Pegue seus amigos e festeje - uma nova atualização de conteúdo para NMRiH está aqui!</string><string id="title">NMRiH Hell-o-ween Hellapalooza (Atualização 1.13 Disponível)</string></content>