<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/2709c86b52ba089c3dad345fccba0133190b8373.png[/img]

[previewyoutube=AxVKaCgfyWs;full][/previewyoutube]
No More Room in Hell のアップデートがリリースされました。
アップデートは No More Room in Hell を再起動すると自動的に適用されます。
主な変更点は以下の通りです：

[h1]新しいマップ[/h1]
[h3]Asylum [オブジェクティブ] (by DrHammer)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/538e4ea189370be93f7ecb75b6c44232bcd8e22d.png[/img]

[i]モンスターや音楽、その他諸々、古い精神病院を散策するよりも良い休日の過ごし方は存在するのだろうか？ 友だちを誘って、最新のオブジェクティブマップの Asylum でパーティを楽しもう。 グリムウッドのヘル・オー・ウィーン・ヘラパルーザ・フェスティバルの残骸では、果たしてどんな恐怖が待ち受けているのか？ 知る方法はただ一つ。 コスチュームを着て、顔にキャンディーを詰め込み、オカルトの儀式について勉強しよう。 きっととても楽しい時間になるぞ！[/i]

[h3]Laundry [サバイバル] (by Atheist, original map by Payne, Sotapoika)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/06001879bde56347d26f4b6892da69c42bba8552.png[/img]

[i]どうしたの？ キャンディーが溶けて新しい服が汚れてしまったのに、ドライクリーニングだけ！？ それなら、Laundry に行って繊維までしっかり洗濯しよう。 年中無休で営業中！[/i]

[h2]追加[/h2]
[list]
[*]cvarの"sv_kill_player_on_disconnect"を追加。 切断したプレイヤーをサーバーから退出する前にキルします

[*]"ミューテーター"と呼ばれる、ローカルおよびオンラインプレイ用のゲームモディファイアを追加：

[list]
[*]cvarの "sv_mutators"を追加。 ","区切り文字を含む永続的ミューテーターのリストを追加
[*]ゲーム作成ダイアログにミューテーターセレクターを追加
[*]新しいミューテーターを追加するには、"nmrih/rulesets/mutators"ディレクトリに移動し、新しいスクリプトを作成しましょう。 作例が含まれています
[/list]

[*]近接攻撃のスイングにラグ補正を追加
[*]nmo_asylum と nms_laundry のマップ完了実績を追加
[*]様々な自傷行為による死亡 (落下、溺死、感染など) に新しい死亡通知アイコンを追加
[*]チープな爆発エフェクトのオプションを追加
[*]FMODサウンドシステムを使用した3D環境音のサポートを追加
[*]マップ固有の翻訳サポートを追加
[/list]
[h2]変更[/h2]
[list]
[*]すべての観戦者 (死亡したプレイヤーを含む) の投票制限はcvarの"sv_vote_allow_spectators"によって制御されるようになり、"sv_vote_allow_dead_call_vote"は冗長であるため削除されました
[*]バリケードの設置音が、他のプレイヤーにも聞こえるようになった
[*]デフォルトのローディング画面にキーボードのテクスチャがなくなりました
[*]脱出カメラの待機時間を強制的に設定し、カメラモーションの早期終了を防止
[*]感染したプレイヤーが掴まれた際に味方のダメージを受けなくなった (#1324)
[*]感染したプレイヤーが切断すると、ゾンビになったプレイヤーが残るようになった (#1063)
[*]ダイアログの長い字幕を、セグメントに分割 (現在、限られた言語でのみ使用可能)
[*]スイング中に掴まれた場合、近接攻撃で味方にダメージを与えなくなった
[*]近接攻撃のスイングや押しのけが他のプレイヤーにも聞こえるようになった (#1333)
[*]死亡時、カメラはラグドールを通して見るのではなく、ラグドールの上から見るようになりました
[*]脱出時にプレイヤーがフリーズすることがなくなりました
[*]手榴弾を拾う際、着弾またはバウンドするまで拾うことができなくなった
[*]右クリック後の弾薬ラジアルホイールのホバー選択を防止し、意図せず別の種類の弾薬をドロップするのを防ぐようになりました

[*]スコアボードの調整：
[list]

[*]フォントを変更
[*]プレイヤー数が表示されるようになりました
[*]左クリックではなく、右クリックでカーソルが切り替わるようになりました
[/list]

[*]パフォーマンスを向上させるため、サーバーがNPCのアニメーションフレームをスキップするようになりました

[*]サーバー側ワークショップの変更：
[list]

[*]"workshop_remove_all"コマンドを追加し、リストからすべてのマップが削除可能になった
[*]エラーメッセージが曖昧でなくなった
[*]ダウンロードの進捗状況を表示するようになった
[/list]

[*]フレンドリーファイアがオフの場合、投げられた手榴弾がプレイヤーを通過するようになった

[*]翻訳ファイルを更新：
[list]

[*]コミュニティの翻訳者に謝辞を述べます： Blueberryy、Holy Crap、IBRS-4Ever、Klowby、marcielcps、Plazehorta
[*]NMRiHをあなたの言語に翻訳したいですか？ [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files] GitHub の翻訳リポジトリにアクセスしましょう。[/url]
[/list]
[/list]
[h2]修正[/h2]
[list]
[*]脱出後に出血が止まらない問題を修正
[*]チャレンジの無効化理由が翻訳されていない問題を修正
[*]ランダムオブジェクティブが有効になっている場合に、挑戦結果が直前のマップの名前を表示している問題を修正
[*]キャラクター選択の"次へ/前へ/プレビュー"の文字列が翻訳されていない問題を修正
[*]リアリズムモードにおいて、クロウラーが致命的なヘッドショットダメージを受けない問題を修正 (#1317)
[*]死亡時のラグドールに現在の速度が適用されない問題を修正
[*]一人称視点での観戦時にビューモデルの音が重複している問題を修正
[*]手榴弾を投げる際の極端な角度の爆発を修正
[*]"武器進行トリガーの上にあるアイテムを拾いにくい" を修正 (#1328)
[*]"アドオンの説明文に予約文字が含まれている場合、キー値にエラーが発生する" を修正 (#1318)
[*]"目標のアウトラインが、インベントリのアウトラインより優先される" を修正 (#1338)
[*]"銃弾/チェーンソーの破片によるパフォーマンスの問題" を修正 (#1291)
[*]"プレイヤーは進行中の進行トリガーを乗っ取ることができる" を修正 (#1326)
[*]"遅れて参加したプレイヤーは現在の目標を受け取れない" を修正 (#1329)
[*]まれに補給物資のUIが閉じないバグを修正
[*]リスポーンとラウンド開始のタイマーが残り"0秒"と表示されていたのを修正
[*]ルールセット検証の誤検出を修正
[*]"SKSのバヨネットがゾンビのバウンディングボックスに当たる" を修正 (#913)
[*]観戦者が正常に投票できるように修正
[*]生き返ったゾンビが衝突判定を失うことがある問題を修正
[*]ゾンビAIが敵を追いかけなかったとき、誤って遮蔽を探してしまう問題を修正
[*]"脱出後、ゾンビが長時間固まったままになっている" を修正 (#1325)
[/list]
[h2]MAPとMOD制作者向けの変更[/h2]
[list]
[*]コマンドの"ruleset_include"を追加。 新しいルールセットをアクティブなルールセットにマージし、利用可能な場合は値を置き換える
[*]エンティティの"ambient_fmod"を追加。 このエンティティは"ambient_generic"のように動作するが、再生にはFMODサウンドシステムを使用する
[*]ミューテーターのためにデザインされた、ルールセットを"含める"機能を追加
[*]"func_zombie_spawn"にマップ定義のスポーン密度オーバーライドを追加し、ラウンドの再スタート時にリセットされるバグを修正
[*]脱出プレビュー時間をカメラの待機時間で上書きするためのオプトインサポートを追加 (#1323)
[*]ユーザーメッセージの"ObjectiveUpdate"を追加し、通知を強制せずに目標テキストを更新することができるようになりました
[*]ユーザーメッセージの"MovePointMessage"を追加しました。 他のプロパティを更新せずに既存のポイントメッセージを移動し、インデックスとベクトル座標を取得可能です
[*]"defaultcubemap.vtf"テクスチャを変更
[*]"point_message_multiplayer"エンティティのテキストが、親の動きに従うようになりました (#1316)
[*]ランナーゾンビに対して"becomeCrawler"入力が正しく動作しない問題を修正
[*]"BecomeCrawler"入力が、子供ゾンビをクロウラーに変えてしまう問題を修正
[*]従来のメインメニューボタンで"mouseclickimage"が機能しない問題を修正
[*]カスタムマップの互換性を壊していた"hand_truck"モデルの欠落を修復
[*]サーバーのみのエンティティが、移動の親を持つことができるようになりました

[*]VScript：
[list]

[*]CNMRiH_BaseZombie::IsKid() を追加
[*]RunScriptCode および関連する入力内で動作しない activator, caller などの値を修正
[*]CBaseEntity のフックする FireBullets() と ModifyEmitSoundParams() が機能しない問題を修正
[*]CBasePlayer が CInfectableCharacter から派生していなかったのを修正
[*]ウォームアップ中に ObjectiveManager.StartNextObjective() を呼び出すとクラッシュする問題を修正
[/list]
[/list]
[h1]マップ[/h1]

[h3]すべてのマップ：[/h3]
[list]
[*]スイカをもっと追加
[*]pakファイルを圧縮してインストールサイズを縮小
[*]ゲームテキストをインストラクターのヒントに置き換え
[/list]
[h3]nmo_broadway[/h3]
[list]
[*]溶接機の使用停止時にドアの火花が消えるようになりました
[/list]
[h3]nmo_brooklyn[/h3]
[list]
[*]路上の消火可能な火災のサウンドを追加
[*]スイカの衝突の動作を変更
[*]路上の消火可能な炎がゾンビにダメージを与えるようになりました
[*]バンの車庫での負傷トリガーを修正
[/list]
[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]クリップを微調整
[/list]
[h3]nmo_junction[/h3]
[list]
[*]プロパンの爆発の遅延を追加
[*]溶接機の使用停止時にドアの火花が消えるようになりました
[/list]
[h3]nmo_lakeside[/h3]
[list]
[*]プロパンの爆発の遅延を追加
[*]ヘリコプターがプレイヤーを即死させることがなくなった
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]路地の壊れていたサウンドスケープを修正
[*]脱出用ヘリの音が出なかったのを修正 (#1330)
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]スポーン付近のオブジェクティブアイテムがスタックするスポットを修正
[*]消防車に影ができない問題を修正
[*]オブジェクティブアイテムがスタックする可能性のある複数の場所を修正
[*]プロップとブラシの浮きを修正
[*]いくつかのプロップの衝突判定を除去
[*]使用不可能な補給物資を削除
[*]バンでの脱出を改良
[*]クリップブラシの調整
[*]新しい.bspで動作するようにMapHackスクリプトを更新
[*]さまざまな微調整
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]インストラクターのヒントを追加
[*]レバーと最後の目標の間に新たな目標を追加
[*]クリップを微調整
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]最終エリアのカウンターと避難扉の裏のゴッドスポットを修正
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]モーテルに照明を追加
[*]溶接機のスポーンポイントを追加
[*]地下エリアのループ音を変更
[*]炎がプレイヤーを即死させないようになった (プレイヤーが炎を越えて進もうとした場合は例外)
[*]クリップとナビゲーションを微調整
[/list]
[h3]nmo_zephyr[/h3]
[list]
[*]下水道の土の非現実的な反射を修正
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]列車に負傷トリガーを追加
[/list]
[h3]nms_campblood[/h3]
[list]
[*]避難中に背後のプレイヤーをスポーンさせる機能を追加
[/list]
[h3]nms_drugstore[/h3]
[list]
[*]その他の最適化
[/list]
[h3]nms_favela[/h3]
[list]
[*]脱出地点を変更。 わずかに異なる場所に到着するようになり、脱出フェーズが開始される前にヘリコプターが到着するようになった
[/list]
[h3]nms_flooded[/h3]
[list]
[*]脱出時間を10秒追加
[/list]
[h3]nms_midwest[/h3]
[list]
[*]クリップを微調整
[/list]
</string><string id="subtitle">2つの新マップをフィーチャーし、機能、改善、さらに多くの修正を散りばめている。</string><string id="summary">モンスターや音楽、その他諸々、古い精神病院を散策するよりも良い休日の過ごし方は存在するのだろうか？ 友達を誘って、思いっきりパーティーを楽しもう！ NMRiHの新コンテンツアップデートが登場！</string><string id="title">NMRiH ヘル・オー・ウィーン・ヘラパルーザ (1.13 アップデートのリリース)</string></content>
