<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/2709c86b52ba089c3dad345fccba0133190b8373.png[/img]

[previewyoutube=AxVKaCgfyWs;full][/previewyoutube]
Вышло обновление No More Room in Hell. Оно автоматически установится при следующем запуске игры. Вот список основных изменений:

[h1]Новые карты[/h1]
[h3]Asylum [Прохождение] (создатель: DrHammer)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/538e4ea189370be93f7ecb75b6c44232bcd8e22d.png[/img]

[i]Монстры, музыка и многое другое. Что может быть лучше, чем прогулка по старой психушке? Берите друзей и отрывайтесь по полной на новейшей карте на прохождение. Какие ужасы подстерегают вас на развалинах фестиваля Ад-о-уина Хеллапалузе в Гримвуде? Узнать это можно только одним способом. Так что надевайте костюмы, набивайте лицо конфетами и изучайте оккультные ритуалы, потому что это будет чертовски весёлое время![/i]

[h3]Laundry [Выживание] (создатель: Atheist, создатели оригинальной карты: Payne, Sotapoika)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/06001879bde56347d26f4b6892da69c42bba8552.png[/img]

[i]Что это? Все эти конфеты растаяли и испачкали ваш новый костюм, а он только-только был в химчистке!? Ну, тогда вам лучше заглянуть в прачечную и почистить эти нитки до блеска! Теперь она открыта 24 часа в сутки 7 дней в неделю![/i]

[h2]Нововведения[/h2]
[list]
[*]Добавлена переменная «sv_kill_player_on_disconnect», убивающая отключившегося игрока до того, как он покинет сервер

[*]Добавлены мутаторы игрового процесса для локальной и сетевой игры, называемые «модификаторами»:

[list]
[*]Добавлена переменная «sv_mutators», список постоянных модификаторов с разделителем в виде «,»
[*]Добавлен выбор модификаторов в меню создания игры
[*]Чтобы добавить новые модификаторы, перейдите в каталог «nmrih/rulesets/mutators» и создайте новые скрипты, примеры прилагаются
[/list]

[*]Добавлена компенсация задержки при замахах в ближнем бою
[*]Добавлены достижения прохождения карты для nmo_asylum и nms_laundry
[*]Добавлены новые иконки уведомлений о смерти для различных самоповреждений (падение, утопление, заражение и т.д.)
[*]Добавлена настройка для выбора упрощённых эффектов при ударе объекта
[*]Добавлена поддержка окружающих звуков 3D с помощью звуковой системы FMOD
[*]Добавлена поддержка локализации для карт
[/list]
[h2]Изменения[/h2]
[list]
[*]Все ограничения на голосование наблюдателей (включая мёртвых игроков) теперь контролируемые переменными «sv_vote_allow_spectators», «sv_vote_allow_dead_call_vote» были удалены, так как они является избыточными
[*]Установка баррикады из досок теперь слышна другим игрокам
[*]Загрузочные экраны по умолчанию больше не имеют текстур клавиатуры
[*]Принудительное ожидание удержания камер при спасении для предотвращения их слишком раннего выхода
[*]Заражённые игроки больше не получают урон от других зомби при захвате (#1324)
[*]Заражённые игроки, которые отключаются, теперь оставляют после себя обращённого зомби (#1063)
[*]Длинные субтитры в диалоговых титрах разбиты на сегменты (сейчас в ограниченном наборе языков)
[*]Удары в ближнем бою больше не наносят урона по своим, если во время замаха ударивший игрок был схвачен зомби
[*]Удары и толчки в ближнем бою теперь слышны другим игрокам (#1333)
[*]При смерти камера теперь смотрит поверх трупа, а не сквозь него
[*]Игроки больше не замирают при спасении
[*]Игроки больше не могут подбирать гранаты в воздухе, пока снаряд не приземлится или не отскочит
[*]Удалён выбор патронов в радиальном колесе после щелчка правой кнопкой мыши, чтобы избежать непреднамеренного сброса другого типа патронов

[*]Усовершенствования таблицы очков:
[list]

[*]Изменён шрифт
[*]Теперь показывает количество игроков
[*]Правая кнопка мыши теперь переключает курсор вместо левой
[/list]

[*]Сервер теперь пропускает кадры анимации NPC для повышения производительности

[*]Серверные изменения в мастерской Steam:
[list]

[*]Добавлена команда «workshop_remove_all», удаляющая все карты из списка
[*]Сообщения об ошибках теперь менее расплывчаты
[*]Теперь выводится информация о ходе скачивания
[/list]

[*]Брошенные гранаты теперь проходят сквозь игроков, когда огонь по своим выключен

[*]Обновлены файлы локализации:
[list]

[*]с благодарностью переводчикам сообщества: Blueberryy, Holy Crap, IBRS-4Ever, Klowby, marcielcps, Plazehorta;
[*]хотите локализовать NMRiH на свой язык? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Посетите наш репозиторий по переводу на GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлено кровотечение, не останавливающееся после спасения
[*]Исправлены причины неправильного испытания, которые не были локализованы
[*]Исправлено отображение в результатах задачи названия из предыдущих карт, когда включены случайные задания
[*]Исправлена ошибка локализации строк выбора символов «Следующий / Предыдущий / Предварительный просмотр»
[*]Исправлено, что ползающие зомби не получают смертельный урон от выстрела в голову в режиме «Реализм» (#1317)
[*]Исправлено, что текущая скорость не применялась к трупу игрока после смерти
[*]Исправлено удвоение звуков модели вида при наблюдении от первого лица
[*]Исправлен экстремальный угловой импульс при броске гранаты
[*]Исправлено затруднение при подборе предметов поверх триггеров прогресса оружия (#1328)
[*]Исправлена ошибка KeyValues, если описание дополнения содержит зарезервированные символы (#1318)
[*]Исправлен контур задачи, который имеет приоритет над контуром инвентаря (#1338)
[*]Исправлены проблемы с производительностью, вызванные обломками от выстрелов/бензопилы (#1291)
[*]Исправлено, что игроки могли перехватывать триггеры текущего прогресса (#1326)
[*]Исправлено, что игроки, которые присоединяются поздно, не получают текущую задачу карты (#1329)
[*]Исправлена редкая ошибка, из-за которой меню ящиков с припасами не закрывался
[*]Исправлены таймеры возрождения и начала раунда, отображающие остаток «0 секунд»
[*]Исправлены ложные срабатывания при проверке наборов правил игры
[*]Исправлено попадание штыка СКС за границы фактического размера зомби (#913)
[*]Исправлена возможность наблюдателей голосовать
[*]Исправлено, что только что обращённые зомби иногда не имели столкновений с игроками
[*]Исправлен ИИ зомби, который ошибочно искал укрытие, когда не преследовал врага
[*]Исправлено, что зомби остаются замороженными слишком долго после исчезновения камеры при спасении (#1325)
[/list]
[h2]Изменения для картоделов и авторов модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлена команда «ruleset_include», которая объединяет новый набор правил с активным, заменяет значения, когда это возможно
[*]Добавлен объект «ambient_fmod»: Этот объект работает как «ambient_generic», но использует звуковую систему FMOD для воспроизведения, например, для воспроизведения нескольких других форматов файлов (таких как .ogg).
[*]Добавлена работоспособность для «включающих» наборов правил, предназначенных для модификаторов игрового процесса
[*]Добавлено переопределение плотности появления зомби, определяемой картой, для «func_zombie_spawn», чтобы исправить ошибку, когда она сбрасывалась при перезапуске раунда
[*]Добавлена поддержка опции переопределения времени предварительного просмотра спасения с помощью времени удержания камеры (#1323)
[*]Добавлено пользовательское сообщение «ObjectiveUpdate» для обновления текста задачи без принудительного уведомления
[*]Добавлено пользовательское сообщение «MovePointMessage», которое перемещает существующую точку сообщения без обновления других свойств, принимает индекс и координаты вектора
[*]Изменена текстура «defaultcubemap.vtf»
[*]Текст объекта «point_message_multiplayer» теперь следует за движением источника (#1316)
[*]Исправлен параметр ввода «BecomeCrawler», не работающий должным образом на зомби-бегунах
[*]Исправлен параметр ввода «BecomeCrawler», превращающий детей-зомби в ползунов-зомби
[*]Исправлена ошибка «mouseclickimage», не работающая с устаревшими кнопками главного меню
[*]Восстановлена и исправлена отсутствующая модель «hand_truck», которая нарушала совместимость в пользовательских картах
[*]Объекты только для серверной части теперь могут иметь источники движения

[*]VScript:
[list]

[*]добавлен CNMRiH_BaseZombie::IsKid();
[*]исправлены значения активатора, вызывающего и т.д., не работающие в RunScriptCode и связанных параметрах ввода;
[*]исправлены неработающие обработчики CBaseEntity FireBullets() и ModifyEmitSoundParams();
[*]исправлен CBasePlayer, не производящий от CInfectableCharacter;
[*]исправлен сбой в ObjectiveManager.StartNextObjective() при вызове во время подготовки к раунду.
[/list]
[/list]
[h1]Карты[/h1]

[h3]Все карты:[/h3]
[list]
[*]Добавлено больше арбузов
[*]Сжаты пакфайлы для уменьшения размера установки
[*]Заменён игровой текст на подсказки инструктора
[/list]
[h3]nmo_broadway[/h3]
[list]
[*]Искры на двери теперь отключаются при прекращении использования сварочного аппарата
[/list]
[h3]nmo_brooklyn[/h3]
[list]
[*]Добавлен звук для огня, который можно потушить на улице
[*]Изменено поведение столкновений для арбуза
[*]Огонь, который можно потушить на улице теперь наносит урон зомби
[*]Исправлен триггер включения повреждения фургона в гараже
[/list]
[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Подправлена геометрия карты
[/list]
[h3]nmo_junction[/h3]
[list]
[*]Дополнительная задержка при взрыве пропана
[*]Искры на двери теперь отключаются при прекращении использования сварочного аппарата
[/list]
[h3]nmo_lakeside[/h3]
[list]
[*]Дополнительная задержка при взрыве пропана
[*]Вертолёт больше не убивает игроков мгновенно
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]Исправлена сломанная звуковая картина улицы
[*]Исправлено отсутствие звука у вертолёта спасения (#1330)
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Исправлено несколько мест застревания предметов для прохождения возле точки возрождения
[*]Исправлена пожарная машина, не отбрасывающая тени
[*]Исправлено несколько мест, где предметы для прохождения могли застрять
[*]Исправлены некоторые летающие объекты и сущности
[*]Удалены столкновения с некоторыми небольшими объектами
[*]Удалён ящик с припасами, который нельзя было использовать
[*]Переработан выход из фургона
[*]Подправлена геометрия сущностей карты
[*]Обновлены скрипты MapHack для работы с новым .bsp
[*]Различные мелкие правки
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]Добавлено несколько подсказок инструктора
[*]Добавлена новая задача между рычагом и конечной задачей
[*]Подправлена геометрия карты
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Исправлены «места бога» за прилавком и дверями эвакуации в последней зоне
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]Добавлено больше света в мотеле
[*]Добавлено больше точек появления для сварочного аппарата
[*]Изменён зацикленный звук в подземной части
[*]Огонь теперь не убивает игроков мгновенно (только если они пытаются пройти за ним)
[*]Подправлена геометрия карты и навигация ИИ
[/list]
[h3]nmo_zephyr[/h3]
[list]
[*]Исправлено нереалистичное отражение для грязи в канализации
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Добавлен триггер повреждения для поезда
[/list]
[h3]nms_campblood[/h3]
[list]
[*]Вернули обратно возрождение игроков во время эвакуации
[/list]
[h3]nms_drugstore[/h3]
[list]
[*]Различная оптимизация
[/list]
[h3]nms_favela[/h3]
[list]
[*]Изменено спасение, теперь вертолёт прибывает перед началом спасения в немного другое место
[/list]
[h3]nms_flooded[/h3]
[list]
[*]Добавлено 10 секунд к времени на спасение
[/list]
[h3]nms_midwest[/h3]
[list]
[*]Подправлена геометрия карты
[/list]
</string><string id="subtitle">В нём представлены две новые карты, посыпанные новыми возможностями, улучшениями и ещё большим количеством исправлений.</string><string id="summary">Монстры, музыка и многое другое. Что может быть лучше, чем прогулка по старой психушке? Берите друзей и отрывайтесь по полной – новое обновление контента для NMRiH!</string><string id="title">NMRiH «Ад-о-уин на Хеллапалузе» (Вышло обновление 1.13)</string></content>
