<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/2709c86b52ba089c3dad345fccba0133190b8373.png[/img]

[previewyoutube=AxVKaCgfyWs;full][/previewyoutube]
Aktualizacja do No More Room in Hell została wydana. Aktualizacja zostanie zainstalowana automatycznie po ponownym uruchomieniu No More Room in Hell. Do większych zmian zalicza się:

[h1]Nowe Mapy[/h1]
[h3]Asylum [Objective] (autor: DrHammer)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/538e4ea189370be93f7ecb75b6c44232bcd8e22d.png[/img]

[i]Potwory, Muzyka i Więcej. Czy jest lepszy sposób na spędzenie wakacji niż wędrówka po starym azylu? Zbierz znajomych i ostro imprezujcie na najnowszej mapie Asylum. Jakie horrory czekają na ciebie we wrakach festiwalu Hell-o-ween Hellapalooza w Grimwood? Jest tylko jeden sposób, by się tego dowiedzieć. Załóżcie więc kostiumy, wypchajcie policzki cukierkami i przestudiujcie okultystyczne rytuały, bo to będzie piekielnie dobra zabawa![/i]

[h3]Laundry [Survival] (autor: Atheist, oryginalna mapa autorstwa Payne'a, Sotapoika'i)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/06001879bde56347d26f4b6892da69c42bba8552.png[/img]

[i]Cóż to? Wszystkie cukierki rozpuściły się i poplamiły twój nowy kostium, a można go czyścić tylko chemicznie!? Cóż, więc lepiej wpadnij do pralni i wyczyść te wdzianka! Teraz otwarte 24/7![/i]

[h2]Dodatkowe informacje[/h2]
[list]
[*]Dodano cvar "sv_kill_player_on_disconnect", zabija rozłączającego się gracza, zanim opuści on serwer

[*]Dodano modyfikatory rozgrywki dla gry lokalnej i sieciowej, zwane „mutatorami”:

[list]
[*]Dodano cvar "sv_mutators", lista trwałych mutatorów z ',' separatorem
[*]Dodano wybór mutatora w oknie dialogowym tworzenia gry
[*]Aby dodać nowe mutatory, przejdź do katalogu „nmrih/rulesets/mutators” i utwórz nowe skrypty, przykłady są załączone
[/list]

[*]Dodano kompensację opóźnienia do zamachów w walce wręcz
[*]Dodano osiągnięcia ukończenia mapy dla nmo_asylum i nms_laundry
[*]Dodano nowe ikony powiadomień o śmierci dla różnych samookaleczeń (upadek, utonięcie, infekcja itp.)
[*]Dodano opcję dla tanich efektów uderzeniowych
[*]Dodano obsługę dźwięków otoczenia 3D przy użyciu systemu dźwiękowego FMOD.
[*]Dodano obsługę lokalizacji specyficznej dla mapy
[/list]
[h2]Zmiany[/h2]
[list]
[*]Wszystkie ograniczenia głosowania obserwatorów (w tym martwych graczy) są teraz kontrolowane przez cvar „sv_vote_allow_spectators”, „sv_vote_allow_dead_call_vote” zostało usunięte, ponieważ jest zbędne
[*]Budowanie barykady jest teraz słyszalne dla innych graczy
[*]Domyślne ekrany ładowania nie mają już tekstur klawiatury
[*]Wymuszenie czasu wstrzymania na kamerach do ekstrakcji, aby zapobiec ich zbyt wczesnemu opuszczeniu
[*]Zainfekowani gracze nie otrzymują już obrażeń od sojuszników gdy zostają chwyceni (#1324)
[*]Zainfekowani gracze, którzy się rozłączą, pozostawiają za sobą przemienionego zombie (#1063)
[*]Długie napisy w dialogach zostały podzielone na segmenty (obecnie w ograniczonej liczbie języków)
[*]Ślady walki wręcz nie powodują już obrażeń od sojuszników, jeśli trafiony gracz został chwycony podczas zamachu
[*]Zamachy i pchnięcia w walce wręcz są teraz słyszalne dla innych graczy (#1333)
[*]Podczas śmierci kamera patrzy teraz na ragdolla, a nie przez niego
[*]Gracze nie są już zamrażani podczas wydobywania
[*]Gracze nie mogą już podnosić granatów w locie, dopóki pocisk nie wyląduje lub nie odbije się od ziemi
[*]Uniemożliwiono wybór koła kierunkowego amunicji po kliknięciu prawym przyciskiem myszy, aby uniknąć niezamierzonego upuszczenia innego typu amunicji

[*]Poprawki w tablicy wyników:
[list]

[*]Zmieniono czcionkę
[*]Teraz wyświetla liczbę graczy
[*]Kliknięcie prawym przyciskiem myszy będzie teraz przełączać kursor zamiast kliknięcia lewym
[/list]

[*]Serwer pomija teraz klatki animacji NPC w celu zwiększenia wydajności

[*]Zmiany w Warsztacie po stronie serwera:
[list]

[*]Dodano komendę „workshop_remove_all”, usuwającą wszystkie mapy z listy
[*]Komunikaty o błędach są teraz mniej nieprecyzyjne
[*]Teraz wyświetla postęp pobierania
[/list]

[*]Rzucane granaty przechodzą teraz przez graczy, gdy przyjacielski ogień jest wyłączony

[*]Zaktualizowane pliki lokalizacyjne:
[list]

[*]Podziękowania dla tłumaczy społecznościowych: Blueberryy, Holy Crap, IBRS-4Ever, Klowby, marcielcps, Plazehorta
[*]Chcesz przetłumaczyć NMRiH na swój język? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Visit nasze repozytorium tłumaczeń w serwisie GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Poprawki[/h2]
[list]
[*]Naprawiono krwawienie, które nie zatrzymywało się po ekstrakcji
[*]Naprawiono brak lokalizacji powodów nieważności wyzwań
[*]Naprawiono wyniki wyzwań wyświetlające nazwę z poprzednich map po włączeniu losowych celów
[*]Naprawiono ciąg znaków „Następny / Poprzedni / Podgląd”, którego nie można było zlokalizować
[*]Naprawiono czołgacze nie otrzymujące śmiertelnych obrażeń od strzałów w głowę w trybie realizmu (#1317)
[*]Naprawiono brak stosowania bieżącej prędkości do ragdolla gracza po śmierci
[*]Naprawiono zduplikowane dźwięki modelu widoku podczas obserwacji w pierwszej osobie
[*]Naprawiono ekstremalny impuls kątowy przy rzucie granatem
[*]Naprawiono błąd „Trudno podnosić przedmioty na wyzwalaczach postępu broni” (#1328)
[*]Naprawiono błąd „KeyValues”, jeśli opis dodatku zawiera zastrzeżone znaki” (#1318)
[*]Naprawiono błąd „Zarys celu ma pierwszeństwo przed zarysem ekwipunku” (#1338)
[*]Naprawiono błąd „Problemy z wydajnością powodowane przez wystrzał/odłamki piły łańcuchowej” (#1291)
[*]Naprawiono błąd „Gracze mogą przejąć trwające wyzwalacze postępu” (#1326)
[*]Naprawiono błąd „Gracze, którzy dołączą później, nie otrzymają aktualnego celu” (#1329)
[*]FNaprawiono rzadki błąd z niezamykającym się UI skrzynki z zaopatrzeniem
[*]Naprawiono liczniki czasu odrodzenia i rozpoczęcia rundy wyświetlające „0 sekund”
[*]Naprawiono fałszywie pozytywne wyniki walidacji zestawu reguł
[*]Naprawiono błąd „Bagnet SKS trafia w pole ograniczające zombie” (#913)
[*]Naprawiono możliwość oddawania głosów przez obserwatorów
[*]Naprawiono obrócone zombie, które czasami traciły kolizje
[*]Naprawiono AI zombie błędnie szukające osłony, gdy nie udawało się gonić wroga
[*]Naprawiono błąd „Zombie pozostają zamrożone przez zbyt długi czas po kamerze ekstrakcji” (#1325)
[/list]
[h2]Zmiany dla mapperów i moderów[/h2]
[list]
[*]Dodano komendę „ruleset_include”, która łączy nowy zestaw reguł z aktywnym, zastępując wartości, jeśli są dostępne
[*]Dodano entity „ambient_fmod”: Ta jednostka działa jak „ambient_generic”, ale używa systemu dźwiękowego FMOD do odtwarzania, np. do odtwarzania kilku innych formatów plików (takich jak .ogg)
[*]Dodano funkcję „ załączania” zestawów reguł, zaprojektowanych dla mutatorów rozgrywki
[*]Dodano nadpisanie gęstości odradzania zdefiniowanej na mapie dla „func_zombie_spawn”, aby naprawić błąd polegający na resetowaniu gęstości odradzania po ponownym uruchomieniu rundy
[*]Dodano opcjonalną obsługę zastępowania czasu podglądu wyodrębniania czasem wstrzymania kamery (#1323)
[*]Dodano komunikat „ObjectiveUpdate” do aktualizacji tekstu celu bez wymuszania powiadomienia
[*]Dodano usermessage „MovePointMessage”, który przenosi istniejący punkt bez aktualizowania innych właściwości, pobiera indeks i współrzędne wektorowe
[*]Zmieniono teksturę „defaultcubemap.vtf”
[*]Tekst entity „point_message_multiplayer” podąża teraz za rodzicem ruchu (#1316)
[*]Naprawiono nieprawidłowe działanie wejścia „BecomeCrawler” na zombie runnerach
[*]Naprawiono wejście „BecomeCrawler” zmieniające dziecięce zombie w crawlery
[*]Naprawiono „mouseclickimage” nie działający ze starszymi przyciskami menu głównego
[*]Przywrócono i naprawiono brakujący model „hand_truck”, który zakłócał kompatybilność niestandardowych map
[*]Entity działające tylko na serwerze mogą teraz mieć rodziców w ruchu

[*]VScript:
[list]

[*]Dodano CNMRiH_BaseZombie::IsKid()
[*]Naprawiono wartości activator, caller itp. niedziałające w RunScriptCode i powiązanych danych wejściowych
[*]Naprawiono niedziałające hooks CBaseEntity FireBullets() i ModifyEmitSoundParams()
[*]Naprawiono CBasePlayer nie wywodzący się z CInfectableCharacter
[*]Naprawiono crash ObjectiveManager.StartNextObjective(), gdy funkcja ta została wywołana podczas rozgrzewki
[/list]
[/list]
[h1]Mapy[/h1]

[h3]Wszystkie mapy:[/h3]
[list]
[*]Dodano więcej arbuzów
[*]Skompresowano pakfiles w celu zmniejszenia rozmiaru instalacji
[*]Zastąpiono tekst gry podpowiedziami instruktorskimi
[/list]
[h3]nmo_broadway[/h3]
[list]
[*]Iskry na drzwiach wyłączają się teraz po zatrzymaniu pracy spawarki
[/list]
[h3]nmo_brooklyn[/h3]
[list]
[*]Dodano dźwięk możliwego do ugaszenia ognia na ulicy
[*]Zmieniono zachowanie arbuza w przypadku kolizji
[*]Możliwy do ugaszenia ogień na ulicy zadaje teraz obrażenia zombie
[*]Naprawiono wyzwalacz zranienia włączony w furgonetce w garażu
[/list]
[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Poprawione klipy
[/list]
[h3]nmo_junction[/h3]
[list]
[*]Dodano opóźnienie w przypadku wybuchu propanu
[*]Iskry na drzwiach wyłączają się teraz po zatrzymaniu pracy spawarki
[/list]
[h3]nmo_lakeside[/h3]
[list]
[*]Dodano opóźnienie w przypadku wybuchu propanu
[*]Helikopter nie zabija już graczy natychmiastowo
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]Naprawiono zepsuty krajobraz dźwiękowy ulicy
[*]Naprawiono brak dźwięku śmigłowca wydobywającego (#1330)
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Naprawiono kilka miejsc zablokowania przedmiotów w pobliżu odrodzenia
[*]Naprawiono wóz strażacki, który nie rzucał cieni
[*]Naprawiono wiele miejsc, w których przedmioty związane z zadaniami mogły utknąć
[*]Naprawiono niektóre pływające propy i krzaki
[*]Usunięto kolizje z niektórych małych propów
[*]Usunięto bezużyteczny zrzut zaopatrzenia
[*]Przerobiona ucieczka vanem
[*]Poprawione przenikanie krzaków
[*]Zaktualizowano skrypty MapHack, aby działały z nowymi plikami .bsp
[*]Różne drobne poprawki
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]Dodano kilka wskazówek instruktorskich
[*]Dodano nowy cel między dźwignią a ostatnim celem
[*]Poprawione przenikania
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Naprawiono najlepsze miejscówki za ladą i drzwiami ewakuacyjnymi w ostatnim obszarze
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]Dodano więcej światła w motelu
[*]Dodano więcej punktów pojawiania się spawarki
[*]Zmieniono dźwięk pętli w obszarze podziemnym
[*]Ogień nie zabija teraz graczy natychmiastowo (tylko jeśli próbują przejść za nim)
[*]Poprawione przenikanie i nawigacja
[/list]
[h3]nmo_zephyr[/h3]
[list]
[*]Naprawiono nierealistyczne odbicie brudu w kanałach ściekowych
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Dodano wyzwalacz obrażeń dla pociągu
[/list]
[h3]nms_campblood[/h3]
[list]
[*]Dodano odradzanie się graczy podczas ewakuacji
[/list]
[h3]nms_drugstore[/h3]
[list]
[*]Różne optymalizacje
[/list]
[h3]nms_favela[/h3]
[list]
[*]Zmieniono wydobycie, teraz helikopter przylatuje przed rozpoczęciem wydobycia w nieco innym miejscu
[/list]
[h3]nms_flooded[/h3]
[list]
[*]Dodano 10 sekund do czasu wydobywania
[/list]
[h3]nms_midwest[/h3]
[list]
[*]Poprawione przenikania
[/list]
</string><string id="subtitle">Zawiera dwie nowe mapy, mnóstwo funkcji, ulepszeń i jeszcze więcej poprawek.</string><string id="summary">Potwory, muzyka i nie tylko. Czy jest lepszy sposób na spędzenie wakacji niż przemierzanie starego Azylu? Zbierz przyjaciół i ostro imprezuj - nowa aktualizacja zawartości NMRiH jest już dostępna!</string><string id="title">NMRiH Hell-o-ween Hellapalooza (Update 1.13 Wydany)</string></content>