<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Вышло обновление No More Room in Hell. Оно автоматически установится при следующем запуске игры. Вот список основных изменений:

[h2]Изменения[/h2]
[list]
[*]Улучшено общее распознавание попаданий в ближнем бою, объекты вблизи теперь могут быть поражены более точно
[*]Удары в ближнем бою больше не прорисовывают декали и не создают мусор
[*]Удары в ближнем бою теперь могут поражать несколько объектов одновременно
[*]Список мутаторов теперь сортируется по названию
[*]Уменьшена задержка удара СКС со штыком (1,5 сек. -&gt; 0,5 сек.)
[*]Вернули надпись на таблице очков с «МЁРТВ» обратно на «УСОПШИЙ».
[*]Сообщения об ошибках мастерской на стороне сервера теперь более информативны

[*]Обновлены файлы локализации:
[list]

[*]С благодарностью переводчикам сообщества: Blueberryy, Holy Crap, Klowby, marcielcps, Plazehorta
[*]Хотите локализовать NMRiH на свой язык? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Посетите наш репозиторий локализации на GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлен распространённый сбой в Linux при получении достижений
[*]Исправлено воспроизведение звука смерти при отключении
[*]Исправлено отключение убийств, влияющее на прогресс достижения «Мы справились!»
[*]Исправлен объект «ambient_fmod», воспроизводящий все активные звуки при входе клиента в игру
[*]Исправлен объект «point_message_multiplayer», который не всегда обновлял позицию при слежении за объектами
[*]Исправлено событие «zombie_shoved», возникающее при ударе игроков в ближнем бою
[*]Исправлен сбой звуковой системы FMOD при изменении уровня (#1363)
[*]Исправлен непоследовательный коэффициент громкости музыки и окружающих звуков FMOD
[*]Исправлено общее отображение подсказок инструктора на неактивных объектах
[*]Исправлена ситуация, когда локализация карты не возвращалась на английский язык, когда отсутствовали строки для текущего языка
[*]Исправлено, что мутаторы не применялись при перезапуске слушающего сервера (#1361)
[*]Исправлено, что мутаторы не перезагружались при изменении уровня
[*]Исправлено наложение элементов на друг-друга в диалоге настроек
[*]Исправлен редкий сбой, когда игрок, использующий ящик с припасами, покидает игру
[*]Исправлено усечение текста на таблице очков на низких разрешениях
[*]Исправлено усечение имени сервера на таблице очков
[*]Исправлено несколько проблем с объектом «ambient_fmod»
[*]Исправлено воспроизведение звука удара штыком СКС при попадании не в зомби или игрока, а во что-то другое
[*]Исправлен ящик с припасами, который застревал открытым, когда использующий его игрок умирал или выходил из игры
[*]Исправлено меню ящиков с припасами, не закрывающееся во время воспроизведения демо-версии
[/list]
[h2]Изменения для картоделов и создания модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлен объект «env_timer», простой таймер на экране с элементами управления, похожий на секундомер
[*]Добавлен фильтр объекта «filter_activator_player_infection», не срабатывающий, когда игрок заражён, или не обязательно, когда активатор не является игроком
[*]Добавлена поддержка фильтров для объекта «env_explosion»
[*]Добавлен параметр ввода «ToggleSound» объекту «ambient_fmod».
[*]Добавлен параметр ввода «SetCauser» для объектов, устанавливающих, кто получает заслугу за нанесение убийства (например, от убийства картой).
[*]Объект «trigger_keypad» теперь устанавливает активатор «OnTrigger» в качестве игрока, который ввёл код
[*]Исправлены неработающие параметры ввода «ambient_fmod» «IncreaseVolume» и «DecreaseVolume»
[/list]
[h1]Карты[/h1]

[h3]nmo_asylum[/h3]
[list]
[*]Добавлено дополнительное звуковое сопровождение
[*]Добавлена альтернативная точка появления ключей для лучшего баланса путей достижения задания
[*]Добавлены альтернативные пути, позволяющие обойти большинство заторов, которые могут привести к засорам из зомби
[*]Добавлена геометрия для сглаживания некоторых лестниц, удаления «мест бога» в конце и предотвращения застревания предметов, нужных для задачи в некоторых местах
[*]Добавлено больше знаков
[*]Добавлено больше жутких вещей!
[*]Дверь для наглых ног теперь открывается, если вы получите точку появления специальных ног. Больше не нужно с тоской смотреть на ноги, до которых не можешь дотянуться.
[*]Изгнанная бомба-призрак
[*]Первая половина карты была оптимизирована на основе пути к цели, чтобы было легче ориентироваться, и чтобы было меньше тупиков
[*]Исправлено столкновение на многих, многих объектах
[*]Исправлено плохое звучание звука в конце
[*]Улучшена производительность во внутреннем дворе
[*]Улучшение появления зомби в конечной части и уменьшение количества бегунов во дворе примерно на 20%, но, боюсь, вы всё ещё будете находиться во власти логики случайного появления здесь, так что вы можете не заметить разницы, если вам не повезёт
[*]Изменены здоровье мяса и продолжительность обратного отсчёта в конце, чтобы усложнить их
[*]Заменено значительное количество «фальшивых настоящих дверей» на настоящие, фальшивые двери для улучшения навигации
[*]Пересмотрено освещение в общежитиях, чтобы сделать его менее скучным, улучшено общее освещение по всему зданию
[*]Пересмотрена логика появления зомби в конце, чтобы было значительно меньше бегунов
[*]Исправлены залипшие пятна на ключах, надгробиях и стойке регистрации; объекты размером с муравья удалены, простите муравьи
[*]Обновлена навигационная сетка, чтобы сделать зомби менее тупыми
[*]Различные улучшения детализации и исправления других ошибок
[*]Теперь вы можете спасти арбуз, искренние извинения командам по спасению арбуза за эту оплошность
[/list]
[h3]nmo_fema[/h3]
[list]
[*]Заменена окружающая музыка из звуковой картины на комнатные звуки
[*]Слегка изменён маршрут задания, связанного с насосом
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Исправлено неправильное завершение волны
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]Продлено время спасения
[*]Исправлено застревание зомби в узком переулке (расширена игровая зона, даже если они застряли, игроки могут убить их в ближнем бою)
[*]Убийства от мин теперь начисляются игроку, подобравшему мину
[*]Мины больше не наносят урон игрокам (за исключением заражённых)
[*]Сокращена длительность сирены с 4 минут до 1 минуты
[*]Заменены иконки подсказок предупреждения для задания перерезания верёвки на иконку использования ключа
[*]Теперь фургон сигналит перед началом движения
[*]Фургон теперь не будет мгновенно убивать игроков
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Вышло обновление 1.13.1</string></content>