<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">No More Room in Hell のアップデートがリリースされました。
アップデートは No More Room in Hell を再起動すると自動的に適用されます。
主な変更点は以下の通りです:

[h2]変更[/h2]
[list]
[*]近接攻撃の当たり判定が全体的に改善され、近接攻撃をより確実に当てられるようになった
[*]近接攻撃による衝撃が、デカールや破片を描画しなくなった
[*]近接攻撃のスイングが、複数のエンティティに同時にヒットするようになりました
[*]ミューテーターリストがタイトル順に表示されるようになりました
[*]バヨネット付きSKSの押しのけの遅延を軽減 (1.5秒 -&gt; 0.5秒)
[*]スコアボードの"DEAD"ラベルを"DECEASED"に戻しました
[*]サーバー側ワークショップのエラーメッセージがより分かりやすくなりました

[*]翻訳ファイルを更新:
[list]

[*]コミュニティの翻訳者に謝辞を述べます: Blueberryy, Holy Crap, Klowby, marcielcps, Plazehorta
[*]NMRiHをあなたの言語に翻訳したいですか？ [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files] GitHub の翻訳リポジトリにアクセスしましょう。[/url]
[/list]
[/list]
[h2]修正[/h2]
[list]
[*]Linuxで実績達成時にクラッシュすることがあった問題を修正
[*]切断キル時に再生されるデスサウンドを修正
[*]切断キルが"やったぞ！"の達成状況に影響を与える問題を修正しました
[*]クライアントサインイン時に、"ambient_fmod"エンティティがすべてのアクティブなサウンドを再生していた問題を修正
[*]"point_message_multiplayer"エンティティが、エンティティをフォローしているときに常に位置を更新していなかった問題を修正
[*]プレイヤーを押しのけた際に発生するイベント"zombie_shoved"を修正
[*]FMODサウンドシステムのレベル変更時のクラッシュを修正 (#1363)
[*]音楽とFMOD環境音の音量係数の不一致を修正
[*]インストラクターのヒントが休眠状態のエンティティのターゲットにグローバルに表示されるように修正
[*]現在の言語の文字列がない場合でも、マップのローカライズが英語に戻らなかった問題を修正
[*]リスナーサーバーの再起動時にミューテーターが適用されない問題を修正 (#1361)
[*]レベル変更時にミューテーターがリロードされなかった問題を修正
[*]オプションダイアログの重なり合う要素を修正
[*]補給物資を使っているプレイヤーがゲームから離れると、まれにクラッシュすることがあった問題を修正
[*]低解像度でスコアボードの文字が見切れていた問題を修正
[*]スコアボードでサーバー名が切り捨てられていた問題を修正
[*]"ambient_mod"エンティティに関するいくつかの問題を修正
[*]SKSのバヨネットが、ゾンビやプレイヤー以外のものに当たったときに鳴っていた音を修正
[*]プレイヤーが死亡またはゲームから離れると、補給物資が開かなくなる問題を修正
[*]デモの再生中に補給物資のUIが閉じない問題を修正
[/list]
[h2]マップとMOD制作者向けの変更[/h2]
[list]
[*]"env_timer"エンティティを追加。 ストップウォッチに似た入力コントロールを持つシンプルなHUDタイマー
[*]フィルターエンティティの"filter_activator_player_infection"が追加され、プレイヤーが感染している場合、または任意でアクティベーターがプレイヤーでない場合に通過するようになった
[*]エンティティ"env_explosion"のフィルターサポートを追加
[*]エンティティの"ambient_fmod"に入力の"ToggleSound"を追加
[*]エンティティに"SetCauser"入力を追加。 (例えば負傷トリガーにより) 得たキルのクレジットを誰が得るかを設定する
[*]エンティティの"trigger_keypad"が、コードを入力したプレイヤーを"OnTrigger"のアクティベーターとして設定するようになりました
[*]"ambient_fmod"入力の"IncreaseVolume"と"DecreaseVolume"が機能していなかったのを修正
[/list]
[h1]マップ[/h1]

[h3]nmo_asylum[/h3]
[list]
[*]オーディオを追加
[*]代替キースポーンを追加し、目的地までの道のりのバランスを改善
[*]"ゾンビ溜まり"の原因となる隘路のほとんどを迂回する代替経路を追加
[*]特定の階段を滑らかにし、フィナーレのゴッドスポットを取り除き、オブジェクティブアイテムのスタックを防ぐためにクリッピングを追加
[*]看板を追加
[*]さらに不気味なものを追加！
[*]特別なフット・スポーンを手に入れると、生意気なフット・ドアがアンロックされるようになった。 もう、手の届かない足を見つめる必要はない
[*]ゴーストボムを除霊
[*]マップの前半は、目的地までの経路に基づき合理化され、ナビゲートしやすく、行き止まりが少なくなった
[*]多くのオブジェクトの衝突判定を修正
[*]フィナーレの音声が聞き取りにくかったのを修正
[*]中庭でのパフォーマンスが向上
[*]フィナーレセクションのゾンビのスポーンを改善し、中庭のランナーの数をおよそ20%減らしたが、ここではまだランダムスポーンの仕組みに翻弄されそうなので、運が悪いと違いに気づかないかもしれない
[*]肉の体力とフィナーレの時間を、より挑戦的なものに調整し直した
[*]ナビゲーションを改善するため、かなりの数の"偽の本物のドア"を本物の偽のドアに取り替えた
[*]寮の照明を退屈しないものに刷新し、全体的な照明を改善
[*]フィナーレのスポーンの仕組みを見直し、ランナーの数を大幅に削減
[*]鍵、墓石、フロント受付の引っかかりが直され、アリサイズの小道具が取り除かれた
[*]ナビゲーションメッシュを更新し、ゾンビの間抜けさを軽減
[*]様々な細部の改善と雑多なバグ修正
[*]スイカを救うことができるようになりました。 スイカ救助隊に深くお詫び申し上げます
[/list]
[h3]nmo_fema[/h3]
[list]
[*]アンビエントミュージックをサウンドスケープから"room"アンビエントに変更
[*]"給油中"チャレンジの目標ルートを若干変更
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]誤ったエンディングのウェーブを修正
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]脱出時間の延長
[*]ゾンビが狭い路地のスポーンで動けなくなるのを修正 (プレイ可能エリアを拡大、動けなくなってもプレイヤーは近接攻撃で倒せる)
[*]地雷キルは地雷を拾ったプレイヤーに加算されるようになりました
[*]地雷がプレイヤーにダメージを与えなくなった (感染時を除く)
[*]サイレンの継続時間を4分から1分に短縮
[*]"ロープを切る"目標の"警告"ヒントアイコンを"鍵を使う"アイコンに変更
[*]バンが動き出す前にクラクションを鳴らすようになった
[*]バンがプレイヤーを即死させないようになった
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">1.13.1 アップデートをリリース</string></content>