<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">No More Room in Hell のアップデートがリリースされました。
アップデートは No More Room in Hell を再起動すると自動的に適用されます。
主な変更点は以下の通りです:

[h2]追加[/h2]
[list]
[*]弾薬がインベントリに入らない場合、弾薬を持ち上げる機能を追加
[*]近接攻撃の衝撃パーティクルを有効/無効にするためのcvar"cl_melee_impact_effects"を追加
[/list]
[h2]変更[/h2]
[list]
[*]チェーンソーの衝撃エフェクトのキャラクターへの影響を軽減 (#1414)
[*]雑多なテクスチャを圧縮することで、ゲームのインストール・サイズを削減
[*]"ハズマットチーム"の達成条件からフレンドの条件を削除し、新たな目標は"6人以上で合計500体のゾンビを殺す"となりました
[*]Steam DeckでLinuxランタイムを使用する場合、互換性の警告を表示するようになった
[*]ユーザーアバターのダウンロード中にローディングスピナーを表示する

[*]翻訳を更新:
[list]

[*]コミュニティの翻訳者に謝辞を述べます: [b]Blueberryy, BloodyMoonlight, Klowby, MakinDay, marcielcps, MsLGXC, Plazehorta[/b]
[*]NMRiHをあなたの言語に翻訳したいですか？ [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files] GitHub の翻訳リポジトリにアクセスしましょう。[/url]
[/list]
[/list]
[h2]修正[/h2]
[list]
[*]センタープリントのテキストで改行を使用した場合のアライメントを修正
[*]ambient_fmodの"Play everywhere"フラグがエンティティのサウンドオリジンを使っていたのを修正 (#1426)
[*]武装ゾンビのスポーンルールが"npc_nmrih_runnerzombie"に効果がなかったのを修正 (#1432)
[*]クライアントがクラッシュする車のモデルを修正 (#1436)
[*]チャットフォントのドロップシャドウが完全に不透明になっていなかった問題を修正
[*]メインのフォグコントローラーが取り外された際、プレイヤー参加時にクラッシュすることがあった問題を修正
[*]一部の小道具の過度な衝撃エフェクトを修正 (#1421)
[*]ワークショップパブリッシャーの"無効なBSP"エラーを修正 (#1416)
[*]プレイヤーがシネマティックの途中でスポーンした場合のゴッドモードを修正 (#1411)
[*]近接攻撃の軌跡がオブジェクトや壁を無視する不具合を修正 (#1415)
[*]レンダリング時のパフォーマンスに関するマイナーな問題を修正
[*]ミューテーターのダイアログを開いたまま"ゲームを作成"パネルを閉じると、空のリストが表示されていた問題を修正
[*]オブザーバーターゲットのFOVがユーザー設定を使用していなかった問題を修正
[*]定点メッセージのテキストが中央に揃わない問題を修正
[*]ポイントメッセージが頻繁に更新された場合、文字化けする問題を修正
[*]"game_ui"エンティティでクラッシュする可能性がある問題を修正
[*]未定義のベーステクスチャの値を要求するいくつかのシェーダーを修正
[*]スキルショットのマテリアルがプリキャッシュされない問題を修正
[/list]
[h2]マップとMOD制作者向けの変更[/h2]
[list]
[*]cvarの"sv_ignore_win_loss_state"を追加し、勝敗によってラウンドが終了しないようにした
[*]Hammerのゲームデータに、モデル/スキンセレクター付きの"generic_actor"やスクリプト化されたシーケンスなど、いくつかのエンティティを追加
[*]サーフェスプロップの"bouncyball"を追加
[*]ハンマーゲームデータの未使用エンティティをクリーンアップ
[*]エンティティ"point_message_multiplayer"のプロパティをキー値で変更できるようになりました
[*]以下のエンティティは命令を必要としなくなった: env_instructor_hint, env_timer, game_text, logic_progress, logic_script, player_speedmod, point_message_multiplayer, scripted_sequence
[*]"prop_sphere"エンティティのカスタマイズ可能な半径を拡張
[*]エンティティの"point_message_multiplayer"が改善され、テキストがジッターなしにスムーズに親の動きに追従するようになった
[*]MapHack: $removeサーバーのクラッシュを修正 (#1425)
[*]MapHack: 潜在的に危険な関数における安全でないエンティティを制限
[*]"Trigger_hurt"のダメージタイプをHammerのNMRiHオーバーライドと一致するように更新
[*]VPhysicsクリップエディタのテクスチャを更新
[*]VScript: CNavMesh インターフェイスと CScriptNavArea クラスを追加
[*]VScript: CNMRiH_BaseZombie::GetShoved() を追加
[*]VScript: CNMRiH_WeaponBase 関数の SetViewModelOverride() と ClearViewModelOverride() を追加
[/list]
[h2]サーバー管理者向けの変更[/h2]
[list]
[*]cvarの"sv_vote_initial_delay "を追加。 マップ開始後、最初の投票を呼び出せるまでの時間を秒単位で設定可能 (#1431)
[*]ネットワークcvarのオーバーライドを追加。 "sv_net_maxcleartime_override"と"sv_net_splitrate_override"を追加
[/list]
[h1]マップ[/h1]

[h3]すべてのマップ[/h3]
[list]
[*]ヒントのインストラクターが、目標に干渉するプレイヤーをフォローするように修正
[/list]
[h3]nmo_boardwalk[/h3]
[list]
[*]クリップを微調整
[*]ゾンビのシャンブラーが"生き残れ"の目標の最中に窓から抜け出せなくなる問題を修正
[/list]
[h3]nmo_broadway2[/h3]
[list]
[*]VPhysicsのクリップを微調整
[/list]
[h3]nmo_cabin[/h3]
[list]
[*]スイカが"破片"になっていなかったのを修正
[/list]
[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]VPhysicsのクリップをいくつか追加
[*]スピードランナーのために、2階のプレイヤースポーンを回転させた
[/list]
[h3]nmo_lakeside[/h3]
[list]
[*]ツタのテクスチャを少し調整
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]検疫所内の食堂で屋根が見えるようになったため、ディテールを追加
[*]墓地のFastExトラックの近くに、詰所を塞いでいる可能性のあるゾンビの上にブーストするために使用できるボックスを追加
[*]VPhysicsのクリッピングを下水道のオブジェクティブアイテムが失われる可能性のあるエリアに追加
[*]スイカを追加
[*]ドアを固定したので、どうか開けないでください
[*]トランシーバーを入手すると兵士のダイアログが無限に発動し、全員の鼓膜が破壊されるバグを修正
[*]下水道の冒頭のレンダリングの不具合を修正
[*]変位の裏側が見えていた複数の事例を修正
[*]スポーン時、ベニヤ板に赤いXが正しくレンダリングされない問題を修正
[*]公園でnodrawが見えていたのを修正
[*]マップ全体に渡る大規模な道の最適化
[*]ある角度で空中に浮いて見え、没入感を損ねていたスカイボックスの建物を下げた
[*]コインランドリーの路地にあるゴミ箱の上に乗れるようになった
[*]意図的なデザインを妨げるクリップブラシを削除
[*]コインランドリーの路地のゴミ箱が燃えるようになった
[*]検疫所の火災は現在、可聴域内になった
[*]ゾンビが特定の場所で立ち往生する可能性を減らすため、ナビゲーションのメッシュを微調整
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]多くのプロップにフェードアウト距離を追加
[*]炎の表面の粒子が見えないことがあったのを修正
[*]無効なブラシを修正
[*]サーフェスの建造物のゾンビナビゲーションの改善
[*]その他の細かい最適化と修正
[/list]
[h3]nmo_toxteth / nmo_toxtethdark[/h3]
[list]
[*]クリップの微調整
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]プロップを追加
[*]VPhysicsのクリップを微調整
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]即死を防ぐため、列車がプレイヤーに与えるダメージを軽減
[/list]
[h3]nms_favela[/h3]
[list]
[*]グロースティックを追加し、プレイヤーが脱出できる場所をより明確にした
[*]混乱を避けるため、使用不可能なはしごの支柱を脚立に取り替えた
[/list]
[h3]nms_isolated[/h3]
[list]
[*]その他の微調整
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]ゾーンAに電気トラップを追加
[*]いくつかのディティールを追加
[*]ゾーンBに灯油ランプを追加
[*]ランダムスポナーのammo_minのパラメータ値を"0"から"10"に変更し、"空の"弾薬箱がスポーンしないようにした
[*]その他の微調整
[*]火炎放射器をゾーンAからゾーンBへ移動
[/list]
[h3]nms_midwest[/h3]
[list]
[*]列車に負傷トリガーを追加し、邪魔されて他のプレイヤーが脱出できないのを阻止
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">1.13.3 アップデートをリリース</string></content>