<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Вышло обновление No More Room in Hell. Оно автоматически установится при следующем запуске игры. Вот список основных изменений:

[b]Исправление от 6 октября:[/b] Мы выпустили обновление для выделенных серверов, которое исправляет случайные точки появления, создающие одинаковые предметы, и периодические сбои при атаках зомби.
Данное обновление является необязательным, но всем администраторам сообщества рекомендуется его применить.

[h2]Нововведения[/h2]
[list]
[*]Добавлена обратная совместимость с демо-файлами, исправлено невоспроизведение ранее записанных демо-файлов
[*]Добавлена поддержка пропорциональных шрифтов в субтитрах (т.е. текст субтитров больше не будет мелким на разрешениях выше 1080p)
[/list]
[h2]Изменения[/h2]
[list]
[*]Оптимизирована проверка способностей зомби, когда они находятся рядом с игроками, что улучшает производительность на картах с большим количеством атакующих зомби
[*]Улучшены сетевые настройки сервера для уменьшения задержек на переполненных картах

[*]Обновлены файлы локализации:
[list]

[*]с благодарностью переводчикам сообщества: [b]Blueberryy, Klowby, MakinDay, marcielcps, Plazehorta[/b];
[*]хотите локализовать NMRiH на свой язык? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Посетите наш репозиторий по переводу на GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлены замахи в ближнем бою, учитывающие персонажей как препятствия, что приводило к несовместимым попаданиям и не регистрировало все следы удара по дуге
[*]Исправлено то, что удары ближнего боя не наносили урон объектам, с которыми вы непосредственно сталкиваетесь (например, ломающимся доскам)
[*]Исправлено отсутствие крови в модели оружия от 1-го лица (#1444)
[*]Исправлено неначисление очков при убийстве обращённых зомби в режиме «Выживание»
[*]Исправлены возможные сбои сервера, вызванные наличием в памяти устаревших ссылок на объекты
[*]Исправлен редкий сбой компенсации задержки
[*]Исправлены проблемы с производительностью сервера при появлении зомби
[*]Исправлен возврат настройки теней к значению «Средне»
[*]Исправлено закрытие ящиков с припасами даже при нахождении пользователя в пределах досягаемости
[*]Исправлено, что ящики с припасами не проверяли расстояние использования, когда были прикреплены к родителям движения
[*]Исправлено неправильное удаление дополнений мастерской из списка менеджера дополнений после отписки
[/list]
[h2]Изменения для картоделов и авторов модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлено автозаполнение для консольной команды «script_execute»
[*]Добавлена настройка видимости «По ссылке» для публикации в мастерской (#1351)
[*]Исправлены звуки «ambient_fmod», которые не следовали за родителями движения или исходными объектами
[*]Исправлен сбой при генерации навигации, когда присутствуют последователи костей
[*]Исправлена история убийств, не учитывающая модифицированных зомби, которые меняют имена классов
[*]Исправлена ситуация, когда «nav_generate» не возвращал на ту же карту после генерации
[*]Следующие объекты больше не требуют структуры, объединяющей сервер и клиент: env_soundscape, func_zombie_spawn
[*]MapHack: Исправлена ошибка $remove_all, не работающая с объектами, доступными только для сервера (#1447)
[*]MapHack: Исправлено зависание предварительных объектов $edit_all
[*]VScript: Добавлены функции CBaseEntity — GetGroundEntity() и SetGroundEntity()
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CFuncZombieSpawn
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CFunc_SafeZone
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CNMRiH_BarricadePoint
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CNMRiH_HealthStationLocation
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш COverlord_Zombie_Helper
[*]VScript: Добавлены константы атрибутов навигационной сетки
[*]VScript: Добавлены функции NavMesh — NavAreaBuildPath() и GetNavAreasFromBuildPath()
[*]VScript: Добавлены константы команд (TEAM_ANY, TEAM_UNASSIGNED и т.д.)
[*]VScript: Исправлена ошибка при использовании методов NavMesh
[*]VScript: Исправлена проблема, когда «logic_script» вызывал не принадлежащие ему функции
[*]VScript: Исправлена ошибка, когда «filter_script» перехватывали друг у друга обработчик PassesDamageFilter (#1434)
[*]VScript: Исправлен потенциальный сбой при использовании отладочного оверлея на выделенном сервере
[*]VScript: Исправлена ошибка, при которой объекты, работающие только на сервере, некорректно использовали корневую область видимости для скриптов
[/list]
[h2]Изменения для администраторов серверов[/h2]
[list]
[*]Добавлена переменная «sv_item_give», переключающая передачу медицинских предметов
[*]Исправлен параметр командной строки «-tickrate», не работающий на выделенных серверах Linux
[/list]
[h1]Карты[/h1]

[h3]nmo_broadway2 / nmo_brooklyn / nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Улучшена геометрия
[/list]
[h3]nmo_fema[/h3]
[list]
[*]Исправлен неправильный угол наклона объекта-дерева
[*]Улучшена геометрия и кубические карты
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]Поднята земля в канализационной секции, чтобы убрать требование «прыжка с приседанием» через заражённую воду
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Исправлена летающая колючая проволока возле шинного форта
[*]Улучшена геометрия
[/list]
[h3]nmo_zephyr[/h3]
[list]
[*]Небольшие доработки
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Исправлены кубические карты
[/list]
[h3]nms_camilla[/h3]
[list]
[*]Исправлена ошибка, при которой подсказка инструктора следовала за игроком, нажавшим кнопку
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]Переулки вокруг зоны B стали игровыми зонами
[*]Переработана область появления зомби возле бензоколонки, чтобы зомби не застревали в дверной коробке
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Вышло обновление 1.13.4</string></content>