<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">È stato rilasciato un aggiornamento per No More Room in Hell. L'aggiornamento verrà applicato automaticamente al riavvio di No More Room in Hell. Le principali modifiche includono:

[h2]Aggiunte[/h2]
[list]
[*]Aggiunta la retrocompatibilità ai file demo, per risolvere il problema della mancata riproduzione di demo precedentemente registrate.
[*]Aggiunto il supporto per i caratteri proporzionali nelle didascalie chiuse (il testo delle didascalie non è più piccolo a risoluzioni superiori a 1080p).
[/list]
[h2]Modifiche[/h2]
[list]
[*]Ottimizzati i controlli delle abilità degli zombi quando sono vicini ai giocatori, questo migliora le prestazioni nelle mappe con molti zombi che attaccano.
[*]Modificate le impostazioni di rete del server per ridurre la latenza nelle mappe affollate.

[*]Aggiornati i file di localizzazione:
[list]

[*]Grazie ai traduttori della comunità: [b]Blueberryy, Klowby, MakinDay, marcielcps, Plazehorta[/b]
[*]Vuoi localizzare NMRiH nella tua lingua? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Visita il nostro repository di localizzazione su GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Correzioni[/h2]
[list]
[*]Corretto il problema dei colpi in mischia che contavano i personaggi come ostacoli, causando colpi incoerenti e non registrando tutte le tracce dell'arco.
[*]Corretto che i colpi in mischia non infliggono danni alle entità che si affrontano direttamente (come le tavole frangibili).
[*]Corretto il sangue mancante sui view models (#1444)
[*]Corretto il fatto che i punti non vengono assegnati quando si uccidono gli zombi trasformati in sopravvivenza.
[*]Corretti i potenziali crash del server causati da riferimenti di entità stantie in memoria
[*]Corretto un raro crash di compensazione del lag
[*]Risolti i problemi di prestazioni del server con gli spawner di zombi e overlord
[*]Corretta l'opzione dell'ombra che torna a "Media".
[*]Corretto il problema delle scatole dei rifornimenti che si chiudono immediatamente anche quando l'utente ce l'ha a portata di mano
[*]Corretto il problema delle scatole di rifornimento che non controllano la distanza di utilizzo quando sono attaccate al movement parent.
[*]Corretto il fatto che i componenti aggiuntivi del workshop non vengono rimossi correttamente dall'elenco del gestore degli addon dopo la disiscrizione.
[/list]
[h2]Modifiche per mappatori e modder[/h2]
[list]
[*]Aggiunto il completamento automatico al comando della console "script_execute".
[*]Aggiunta l'opzione di visibilità "Non in elenco" all'editor del Workshop (#1351)
[*]Corretto il suono "ambient_fmod" che non segue il movimento dei parent o delle entità di origine.
[*]Corretto l'arresto anomalo della generazione della nav quando sono presenti i bone followers
[*]Corretto l'avviso di morte che non tiene conto degli zombi moddati che cambiano nome di classe.
[*]Corretto che "nav_generate" non ritorna alla stessa mappa dopo la generazione.
[*]Le seguenti entità non richiedono più editti: env_soundscape, func_zombie_spawn
[*]MapHack: Corretto $remove_all che non funziona con le entità solo del server (#1447)
[*]MapHack: Corretto l'hang su $edit_all pre-entità.
[*]VScript: Aggiunte le funzioni di CBaseEntity GetGroundEntity() e SetGroundEntity()
[*]VScript: Aggiunti i binding CFuncZombieSpawn
[*]VScript: Aggiunti i binding CFunc_SafeZone
[*]VScript: Aggiunti i binding CNMRiH_BarricadePoint
[*]VScript: Aggiunti i vincoli CNMRiH_HealthStationLocation
[*]VScript: Aggiunti i vincoli COverlord_Zombie_Helper
[*]VScript: Aggiunte le costanti dell'attributo nav mesh
[*]VScript: Aggiunte funzioni NavMesh NavAreaBuildPath() e GetNavAreasFromBuildPath()
[*]VScript: Aggiunte le costanti di squadra (TEAM_ANY, TEAM_UNASSIGNED, ecc.)
[*]VScript: Corretto un arresto anomalo quando si utilizzano i metodi NavMesh
[*]VScript: Corretto un problema con "logic_script" che chiamava funzioni che non possedeva.
[*]VScript: Corretto il problema di "filter_script" che dirottano l'hook di PassesDamageFilter (#1434).
[*]VScript: Corretto un potenziale crash quando si usa l'overlay di debug su un server dedicato.
[*]VScript: Corretto il problema delle entità solo server che utilizzano erroneamente l'ambito root per gli script.
[/list]
[h2]Modifiche per gli amministratori di server[/h2]
[list]
[*]Aggiunta la cvar "sv_item_give", che attiva la condivisione degli oggetti medici.
[*]Corretto il parametro della riga di comando "-tickrate" che non funziona sui server dedicati Linux.
[/list]
[h1]Mappe[/h1]

[h3]nmo_broadway2 / nmo_brooklyn / nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Clip modificate
[/list]
[h3]nmo_fema[/h3]
[list]
[*]Corretta l'angolazione errata del puntello dell'albero
[*]Modificato il clipping e le cubemaps
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]Rialzato il terreno nella sezione delle fogne per rimuovere il requisito del "salto accovacciato" sull'acqua infetta.
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Sistemato il filo spinato galleggiante vicino al forte di pneumatici.
[*]Modificato il clipping
[/list]
[h3]nmo_zephyr[/h3]
[list]
[*]Modifiche minori
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Sistemate le cubemaps
[/list]
[h3]nms_camilla[/h3]
[list]
[*]Corretto un bug per cui il suggerimento dell'istruttore seguiva un giocatore che aveva attivato il pulsante.
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]I vicoli intorno alla zona B sono ora aree giocabili.
[*]Rielaborata l'area di spawn degli zombi vicino alla stazione di servizio per evitare che gli zombi rimangano incastrati nel telaio di una porta
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Rilascio dell'Aggiornamento 1.13.4</string></content>
