<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Вышло обновление No More Room in Hell. Оно автоматически установится при следующем запуске игры. Вот список основных изменений:

[h2]Нововведения[/h2]
[list]
[*]Добавлена конфигурация мутаторов, теперь пользователи могут сохранять/загружать свои варианты (#1459)
[*]Добавлен новый тип игры «Мини-игра», поддерживаемый префиксом карты mg_
[*]Текущее название карты и тип игры теперь отображаются на таблице счёта
[*]Экспериментально: Добавлено предсказание подбора предметов, переключаемое с помощью переменной «cl_predictpickup» (когда включено, подбираемые предметы будут двигаться плавно и без задержки)
[/list]
[h2]Изменения[/h2]
[list]
[*]Штык теперь может задевать корпус персонажа для более точного определения толчков
[*]Убраны эффекты SSAO и глубины резкости из-за нестабильности, эти настройки больше не сохраняются/не видны в настройках, в то время как переменные «nmrih_ssao» и «nmrih_dof» всё ещё можно использовать
[*]Снаряды упавших стрел теперь пропадают со временем
[*]В картах, использующих переход между уровнями, инвентарь игрока и эффекты состояния больше не восстанавливаются при перезапуске раунда по умолчанию
[*]Уменьшен размер установки за счёт сжатия навигационных сеток, потокового аудио и голосовых линий (на ~685 мб)
[*]Оружие без звуковой проверки патронов всегда будет отображать информацию в интерфейсе (баррикадный молоток, лук, бензопила).

[*]Обновлены файлы локализации:
[list]

[*]с благодарностью переводчикам сообщества: [b]Blueberryy, Klowby, MakinDay, marcielcps, MsLGXC, Plazehorta[/b];
[*]хотите локализовать NMRiH на свой язык? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Посетите наш репозиторий по переводу на GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлены прикреплённые стрелы, вызывающие ошибку «физический хаос» (#1455)
[*]Исправлено неправильное пробитие пулями в режиме реализма (#1439)
[*]Исправлена ошибка визуального отображения компаса после изменения разрешения (#1396)
[*]Исправлена блокировка элементов управления в режиме прицела после убирания фонаря (#684)
[*]Исправлен сбой при присоединении к серверу с переменной «sv_allow_custom_balance», установленной на 1
[*]Исправлена ситуация, когда текущая задача не отображалась после изменения разрешения (#1396)
[*]Исправлено повторное появление мёртвых игроков с 1 единицей здоровья после перехода на другой уровень
[*]Исправлено выпадение выбранного в данный момент предмета, а также выпадение удерживаемого в данный момент физического объекта (#1433)
[*]Исправлен объект исчерпанной сумки с припасами, который постоянно исчезает, если вы продолжаете нажимать клавишу использования (#1423)
[*]Исправлено существующее свечение на предметах, исчезающее, когда игрок приближается, а затем удаляется (#1456)
[*]Исправлено то, что фонарик оставался видимым, даже если его не было в инвентаре игрока (#1424)
[*]Исправлено появление призрачных фонариков, когда другие игроки исчезают из поля зрения
[*]Исправлено ложное появление гранат во время проверки боезапаса (#1460)
[*]Исправлен неточный звук бензопилы (#1231)
[*]Исправлены неправильные субтитры при атаке кулаками (#938)
[*]Исправлено, что мгновенно появившиеся зомби не пропадали в предыдущих зонах, в результате чего точка появления достигала лимита зомби и не могла создать больше.
[*]Исправлено отображение подсказок инструктора в виде «No Caption Specified» для игроков, не являющихся активаторами (#1410)
[*]Исправлено недостаточное количество зомби, появляющихся в зонах с высокой плотностью (например, в разделе выживания Boardwalk).
[*]Исправлены проблемы с порядком пропадания субтитров
[*]Исправлен переход уровня, не работающий с плагинами сервера, которые работают с изменением уровня
[*]Исправлена пропавшая анимация бега при удержании кнопки огня с пустым оружием (#59)
[*]Исправлено то, что игроки и их оружие без причины соединялись между собой, когда находились вне поля зрения
[*]Исправлена ошибка предсказания при стрельбе при использовании триггера прогресса
[*]Исправлена ошибка расширенных статусов, когда Steam недоступен
[*]Исправлено переполнение пути поиска, препятствующее загрузке файлов субтитров (т.е. устранена проблема с исчезновением субтитров после установки большого количества дополнений мастерской)
[*]Исправлено поле имени сервера на таблице счёта, которое оставалось пустым после изменения разрешения (#1396)
[*]Исправлено переполнение буфера теней при обработке текстур глубины фонаря для других игроков (#1336)
[*]Исправлена ошибка, из-за которой при заведении бензопилы отключался обычный звук при отталкивании (#1252)
[/list]
[h2]Изменения для картоделов и авторов модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлены объекты ammobox_ для каждого типа боеприпасов
[*]Добавлен слой совместимости для карт с ошибками, убивающих !activator вместо !self (применяется к «trigger_progress_use», «trigger_progress_weapon» и «trigger_keypad»)
[*]Добавлены модели орды дальних зомби, предоставленные Demo
[*]Добавлен объект «env_screenoverlay_multiplayer».
[*]Добавлен объект «point_viewcontrol_multiplayer».
[*]Добавлен объект «trigger_speed», применяющий модификатор общей скорости к игрокам, которые входят в триггер
[*]Добавлен параметр ввода «BecomeShambler» для зомби
[*]Добавлен параметр ввода «SetSound» в «ambient_fmod»
[*]Добавлены переопределения свойств инвентаря для оружия (icon, label, weight)
[*]Добавлено ключевое поле для изменения текстуры фона на «item_inventory_box» (#1296)
[*]Добавлено сжатие навигационных сеток для уменьшения размера файлов, существующие сетки могут быть пересохранены с помощью команды «nav_compress», или переключатель «-compress» может быть использован в существующих командах nav_ (например, «nav_generate -compress»).
[*]Добавлен параметр вывода «OnItemSpawn» для «random_spawner».
[*]Добавлен параметр вывода «OnPlayerDrop» для оружия
[*]Добавлены частицы осадков, включая дождь, ливень, снегопад и пепел (перенесено из Mapbase)
[*]Добавлена поддержка пользовательских предметов инвентаря с объектом «item_custom» (#1297)
[*]Добавлена поддержка загрузки пользовательских звуковых скриптов
[*]Добавлена поддержка предварительного кэширования пользовательских частиц (#1465)
[*]Добавлена поддержка безопасных зон вне режима «Выживание»
[*]Добавлена поддержка «item_inventory_box» без категории (#1296)
[*]Добавлена резервная совместимость с WAV и MP3 для «ambient_generic» (с поддержкой зацикливания) и звуковых ландшафтов
[*]Добавлены переопределения звуков зомби
[*]Команда «report_entities» теперь помечает объекты, доступные только для сервера
[*]Запрещён параметр ввода «Kill» для удаления игроков и мира
[*]Теперь не снимается флаг «Кляп» (gag) с зомби (#1437)
[*]Объект «ambient_generic» теперь поддерживает несколько звуковых систем, FMOD используется в качестве запасного варианта для зацикливания MP3-звуков, когда это необходимо
[*]Исправлено отсутствие ключевого поля «filter_script» «Скриптов объектов» (Entity scripts) в Hammer
[*]Исправлены доски, на которых флаг «Отключить движение элементов» (Disable item motion) не установлен. (#1422)
[*]Исправлен сбой при использовании команды «dumpgamestringtable».
[*]Исправлено, что пользовательские цвета свечения не работают на оружии, инструментах и медицинских предметах (#1457)
[*]Исправлены параметры вывода на объекте «trigger_keypad», «trigger_progress_use» и «trigger_progress_weapon», не устанавливающие игрока как !activator (#1454)
[*]Исправлена неконтролируемая «func_tracktrain», крадущая используемый игроком параметр ввода (#1445)
[*]Исправлена блокировка мастерской при попытке скачать карты, когда идёт загрузка
[*]FMOD: Переработана поддержка окружающего звука
[*]Освобождён объект «spotlight_end» на эффективных прожекторах
[*]Включён объект «npc_maker» в конфигурацию игры Hammer
[*]Параметр ввода «SetCauser» теперь принимает все объекты, больше не обязательно, чтобы это был игрок
[*]NMRObjective: Выводит предупреждение, если boundary не является visgroup, или boundary не существуют (#1302)
[*]NMRObjective: Исправлена утечка памяти при перетаскивании линий
[*]NMRObjective: Теперь названия visgroup «Задачи» и «anti» нечувствительными к регистру
[*]NMRObjective: Теперь вместо ссылки на вики используется локальный справочный документ
[*]NMRObjective: Теперь использует современный выбор папок
[*]Переработан объект «logic_script_proxy», дезинфицирует параметр входа, выполняя необработанные вызовы
[*]VScript: Добавлены функции CAI_BaseNPC — Freeze() и Unfreeze()
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CAmbientFMOD
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CEnvScreenOverlayMultiplayer
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CEnvTimer
[*]VScript: Добавлены функции CFuncZombieSpawn — GetSpawnMax(), GetSpawnedCount(), GetSpawnedDead(), GetInterimMax(), GetSpawnDensity(), GetRegenTarget() и GetZombiesNeeded()
[*]VScript: Добавлена функция CItem_AmmoBox — GetAmmoType()
[*]VScript: Добавлены функции CItem_InventoryBox — IsDroppedByChopper(), IsUncategorized() и SetBackgroundTexture()
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CLogicProgress
[*]VScript: Добавлены функции CNavMesh — GetAllAreas() и GetNavAreasInRadius()
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CNMRiH_ItemCustom
[*]VScript: Добавлены функции CNMRiH_Player — GetCarriedItems(), Get/SetStamina(), Get/SetSpeedModifier(), Get/SetSpeedOverride(), IsDucking(), IsJumping() и IsSprinting()
[*]VScript: Добавлены функции CNMRiH_WeaponBase — GetWorldModelOverride(), SetWorldModelOverride(), ClearWorldModelOverride(), SetShootSoundOverride() и ClearShootSoundOverride()
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CObjective, используемые в сочетании с CObjectiveManager
[*]VScript: Добавлены функции CObjectiveManager — GetObjectiveById(), GetObjectiveByName(), GetObjectiveByIndex() и GetObjectiveChain()
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CPointMessageMultiplayer
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CPointViewControlMultiplayer
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CRandomSpawnController
[*]VScript: Добавлены привязки клавиш CRandom_Spawner
[*]VScript: Добавлены функции CScriptNavArea — GetHidingSpots(), IsCompletelyVisible() и IsPotentiallyVisible()
[*]VScript: Добавлена поддержка datamap для CNetPropManager, спасибо samisalreadytaken
[*]VScript: Добавлены функции свечения в CBaseAnimating
[*]VScript: Добавлены методы KeyValue без подчёркивания (например, предпочитает KeyValueFromString вместо __KeyValueFromString, совместимость сохраняется)
[*]VScript: Исправлена нефункциональность CNetPropManager, спасибо samisalreadytaken (#1427)
[*]VScript: Исправлен сбой в методах IsCompletelyVisibleToTeam() и IsPotentiallyVisibleToTeam()
[*]VScript: Исправлено, что обработчики объектов не вызывались в Linux (#1428)
[*]VScript: Исправлен бесконечный цикл в функции CNMRiH_Player — ThrowAllAmmo()
[*]VScript: Исправлены утечки памяти при вызовах функций
[*]VScript: Исправлен обработчик OnDeath() NPC, вызывающий ошибки (#1313)
[*]VScript: Перенесены различные улучшения из Mapbase
[*]VScript: Удалён экземпляр CLocalize, поскольку он не работает на выделенных серверах
[*]VScript: Скрипт с именем «mapspawn_&lt;mapname&gt;.nut» теперь запускается при инициализации карты, если он доступен
[*]VScript: Когда на сервере происходит сбой из-за несовместимого стека VM, стек вызовов теперь отображается в сообщении об ошибке
[/list]
[h2]Изменения для администраторов серверов[/h2]
[list]
[*]Добавлена переменная «hide_server», не сообщает в Steam, т.е. скрывается из списка серверов
[*]Добавлена переменная «sv_bullet_bypass_player», заставляющая пули обходить игроков, она не действует, если включён огонь по своим или если цель заражена (#1466)
[*]Добавлена переменная «sv_remove_unreasonable_physics», удаляет объекты, которые выпали из мира физики
[*]Изменён порядок загрузки наборов правил, теперь модификаторы загружаются перед конфигурацией сервера
[*]Поддержка перехода на другой уровень теперь включена по умолчанию, администраторам больше не нужно переключать её
[*]Мастерская: Оптимизация обновлений за счёт сокращения вызовов файловой системы
[*]Мастерская: Предыдущая запись карты теперь удаляется из списка, если она была переименована во время обновления
[/list]
[h1]Карты[/h1]

[h3]Все карты[/h3]
[list]
[*]Добавлено несколько неиспользованных треков в список музыки (также трек «Sorrow» состоит из двух разных частей, поэтому он был разделён и добавлен в раздел «Окружение и напряжение»)
[*]Исправлено странное отражение на текстуре грязи
[/list]
[h3]nmo_anxiety[/h3]
[list]
[*]Добавлена геометрия к лестнице
[*]Добавлены несколько недостающих оверлеев
[*]Попытка исправить ситуацию, когда игроки застревают и поворачивают, когда фургончик спасения поворачивает налево
[*]Очищена навигационная сетка в неиграбельных областях
[*]Исправлена неработающая одна из точек появления игроков в туннелях
[/list]
[h3]nmo_asylum[/h3]
[list]
[*]Добавлен экран загрузки (#1429)
[/list]
[h3]nmo_broadway[/h3]
[list]
[*]Исправлено отсутствие субтитров во время диалога с ноутбуком для эвакуации
[*]Различные доработки
[/list]
[h3]nmo_cabin[/h3]
[list]
[*]Исправлена ошибка, когда при определённой цепочке задач было практически невозможно донести арбуз до точки спасения
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Исправлено отсутствие субтитров во время радиопереговоров
[/list]
[h3]nmo_shelter[/h3]
[list]
[*]Добавлены фильтры к геометрии VPhysics (больше нет прыгающей взрывчатки в задаче арены)
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Добавлено несколько геометрии VPhysics
[/list]
[h3]nmo_toxteth / nmo_toxtethdark[/h3]
[list]
[*]Удалена невидимая текстура в разрушаемой кирпичной стене возле церкви
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]Исправлена непроходимость задачи (#1452)
[*]Улучшена геометрия
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Попытка исправить случайное застревание поезда из-за патронов/оружия
[/list]
[h3]nms_camilla[/h3]
[list]
[*]Добавлено несколько деталей
[/list]
[h3]nms_notld[/h3]
[list]
[*]Добавлено больше зомби в конце карты
[*]Добавлена неиспользуемая музыкальная дорожка при появлении на карте
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Вышло обновление 1.13.5</string></content>
