<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">È stato rilasciato un aggiornamento per No More Room in Hell. L'aggiornamento verrà applicato automaticamente al riavvio di No More Room in Hell. Le principali modifiche includono:

[h2]Aggiunte[/h2]
[list]
[*]Il gioco ora include una cache completa dei suoni, che risolve i notevoli problemi di framerate quando si riproducono i suoni per la prima volta, soprattutto per gli utenti con unità disco più lente
[/list]
[h2]Cambiamenti[/h2]
[list]
[*]Miglioramento del calcolo della tensione nel sistema musicale dinamico (#1482)
[*]Tagliati i brani con lunghe introduzioni dalla playlist di musica dinamica d'inseguimento

[*]Aggiornamento dei file di localizzazione:
[list]

[*]Grazie ai traduttori della comunità: [b]Blueberryy, Klowby, MakinDay, marcielcps, MsLGXC, Plazehorta, RicecakeHuman, Uncut[/b]
[*]Volete tradurre NMRiH nella vostra lingua? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Visitate il nostro repository di localizzazione su GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Correzioni[/h2]
[list]
[*]Corretto il problema delle frecce dell'arco che scompaiono quando vengono scoccate a una certa distanza (#1479)
[*]Corretti alcuni suoni ambientali come i toni delle stanze che si interrompono (#1482)
[*]Corretto il comando "snd_restart" che non riavvia tutti i suoni ambientali nel gioco
[*]Corretto il problema dei suoni ambientali convertiti che non hanno una distanza udibile corretta o che si ripetono all'infinito
[*]Corretto un crash occasionale quando si seleziona un oggetto da una cassa di rifornimento
[*]Corretto il punteggio con 2048 o più uccisioni
[*]Corretto il crash delle opzioni dell'altoparlante nel menu principale
[/list]
[h2]Modifiche per mapper e modder[/h2]
[list]
[*]Aggiunti i campi chiave "Ammo Fill Min/Max" alle entità ammobox
[*]Aggiunto un campo chiave opt-in per supportare il looping MP3, che risolve un problema sulle mappe esistenti in cui i suoni MP3 one-shot vanno in loop per sempre a causa di spawnflag errati
[*]Aggiunto il supporto per il trigger di avanzamento dell'arma per "item_zippo"
[*]L'entità "point_viewcontrol_multiplayer" ora accende la telecamera quando viene attivato l'input "AddPlayer".
[*]Corretto !activator che non funzionava per "OnEndUse" su "trigger_progress_use" e "trigger_progress_weapon" (#1473)
[*]Corretto il tempo di attesa per "point_viewcontrol_multiplayer" che non funzionava quando si seguiva un obiettivo
[*]Corretto "point_viewcontrol_multiplayer" che non attivava la telecamera per i giocatori scelti quando l'input "Abilita" veniva attivato per la prima volta
[*]Corretto il problema dei modificatori della velocità di movimento che non resettavano la velocità massima assoluta
[*]Corretto l'input zombie "BecomeShambler" che non funzionava correttamente
[*]FMOD: Migliorata la distanza udibile dei suoni ambientali, ora più simile a "ambient_generic"
[*]MapHack: Aggiunta la funzione "$filter", rimuove le entità in base alla corrispondenza dei valori chiave
[*]MapHack: Corretto "$modify" ignorando i filtri dei valori chiave multipli (#1474)
[*]VScript: Aggiunta la funzione CConvars RegisterAdminCommand(), crea un comando di console che può essere eseguito solo dagli amministratori del server, altrimenti è identico a RegisterCommand()
[*]VScript: Corretto CItem_InventoryBox function AllowEmpty() che non funzionava correttamente
[/list]
[h2]Modifiche per gli amministratori di server[/h2]
[list]
[*]Aggiunto il cvar "sv_infection_bypass", portato dal plugin QoL di Ryan
[*]Aggiunto il cvar "sv_barricade_show_damage", portato dal plugin QoL di Ryan
[*]Il cvar "sv_bullet_bypass_player" non ha più il flag di cheat
[/list]
[h1]Mappe[/h1]

[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Corretta la playlist musicale dinamica non corretta
[/list]
[h3]nmo_lakeside[/h3]
[list]
[*]Aggiunte le didascalie dei dialoghi
[*]Corretto il dialogo della radio che va in loop per sempre
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Corrette le ombre esterne e gli oggetti di scena illuminati in modo errato
[*]Rimossa una singola recinzione davanti all'ingresso della sala di controllo
[*]Rimossi i fermi dalla scala che porta al piano superiore della sala di controllo
[*]Piccoli aggiustamenti ad alcuni gruppi di oggetti per ridurre l'RNG
[*]Gli zombie ora vengono allontanati dal cancello del recinto di spawn quando viene aperto
[/list]
[h3]nmo_suzhou[/h3]
[list]
[*]Aggiunte le didascalie dei dialoghi
[*]Corretto il dialogo finale della radio che viene riprodotto troppo a lungo
[/list]
[h3]nms_drugstore[/h3]
[list]
[*]Aggiunte le didascalie dei dialoghi
[*]Corretto il dialogo sull'elicottero di estrazione che va in loop per sempre
[/list]
[h3]nms_ransack[/h3]
[list]
[*]Corretto lo strano riflesso sulla texture del fango
[*]Il carro armato ora torna correttamente indietro quando tutti i giocatori vengono estratti o quando l'estrazione scade.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Rilascio dell'Aggiornamento 1.13.6</string></content>