<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Вышло обновление No More Room in Hell. Оно автоматически установится при следующем запуске игры. Вот список основных изменений:

[h1]Новые карты[/h1]
[h3]Shoreline [Прохождение] (автор: Sirdoggy)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/aa8fbb33c465f0024395d4885c5a6249fd1721af.jpg[/img]

[i]Американские военные объявили эту часть береговой линии зоной повышенной безопасности. Мы и многие другие бежали сюда из города, но дохлые ублюдки также последовали за нами. Это заставило военных приостановить спасательные операции. Прошло уже несколько дней, а ситуация только ухудшается.

Прошлой ночью орда ворвалась в один из входов в хижину. Многих укусили и заразили. Несколько человек собрались вместе и спрятались в подвале соседнего дома. Мы будем вести себя тихо, пока всё не уляжется.
План состоит в том, чтобы вернуться в хижину и восстановить контакт с национальной гвардией. Надеюсь, они организуют для нас последний транспорт.[/i]

[h1]Код[/h1]

[h2]Нововведения[/h2]
[list]
[*]Добавлены модели оружия от 1-го лица медицинских предметов, предоставленные S0kk0 (#1516)
[/list]
[h2]Изменения[/h2]
[list]
[*]Улучшены модели зомби разного уровня детализации, предоставленные BigHatMarley (#1500)
[*]Неактивные безопасные зоны теперь отображаются на интерфейсе как «НЕАКТИВНАЯ».
[*]Увеличена максимальная глубина текстур теней до 8, добавлен параметр запуска «-numshadowtextures».
[*]Различные улучшения производительности процессора.
[*]Названия и описания испытаний и мутаторов теперь поддерживают строки локализации.

[*]Обновлены файлы локализации:
[list]

[*]с благодарностью переводчикам сообщества: [b]Blueberryy, Klowby, MakinDay, marcielcps, Plazehorta, RicecakeHuman[/b];
[*]хотите локализовать NMRiH на свой язык? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Посетите наш репозиторий по переводу на GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлена модель персонажа Badass, не отбрасывающая динамические тени (#587)
[*]Исправлены неработающие сообщения интерфейса по центру снизу (#1484)
[*]Исправлено, что пользовательские звуки иногда не воспроизводились на картах из мастерской.
[*]Исправлена совместимость демофайлов с файлами, записанными до версии 1.13.5
[*]Исправлено отключение с состоянием заражения, приводящее к сбою игры (#1489)
[*]Исправлена ситуация, когда смерть во время спасения с жетонами возрождения заставляла игру входить в «состояние победы» в режиме выживания (#1168)
[*]Исправлены отсутствующие звуки при отталкивании и убирании оружия с осколочной гранатой в руках (#1293)
[*]Исправлено дрожание модели оружия от 1-го лица при столкновении со стенами (#1354)
[*]Исправлено хождение по текстуре с гравийной поверхностью, из-за чего игрок скользил (#1507)
[*]Исправлены проблемы с агрессивным ИИ-зомби (#1448/#1475)

[/list]
[h2]Изменения для картоделов и авторов модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлен параметр ввода «SetActivatorCaption» для объекта «env_instructor_hint»
[*]Добавлены параметры ввода «PauseDrain» и «ResumeDrain» для объекта «func_safe_zone» (#1467)
[*]Добавлено ключевое поле «Spawn Solid?» для объекта «item_inventory_box»
[*]Добавлено переопределение цели восстановления появления «func_zombie_spawn», определяемое картой, чтобы исправить ошибку, из-за которой она сбрасывалась при перезапуске раунда
[*]Добавлена поддержка выделения нескольких объектов для режима на прохождение с одинаковыми именами (#1524)
[*]Исправлен сбой, вызванный «prop_physics_override» с моделью без столкновений (#1504)
[*]Исправлен сбой, когда «generic_actor» появляется с пустым ключевым полем «model» (#1494)
[*]Исправлен флаг появления «Disable Motion», который игнорировался для «item_custom» (#1510)
[*]Исправлены объекты «point_viewcontrol_multiplayer» и «nmrih_extract_preview», блокирующие поворот камеры для наблюдателей (#1522)
[*]Исправлено, что объект «ambient_fmod» не воспроизводил звук при появлении через скрипт (#1496)
[*]Исправлено, что объект «item_custom» не освобождал место в инвентаре при параметре ввода «Kill».
[*]Исправлена работа параметра ввода «Disable» для объекта «instant_trigger» (#1498)
[*]Исправлена ситуация, когда коды для кодового замка не сохранялись при их изменении с помощью «InputSetCode».
[*]Исправлена задержка передачи для параметров ввода «item_custom» — «SetLabel» и «SetIcon».
[*]Исправлена задержка передачи переопределений ярлыков и значков оружия.
[*]Исправлена ошибка «физического хаоса» при непосредственной установке значения ключа «solid»
[*]Исправлена ошибка неработающих предпочтительных углов переноски (#1509)
[*]Исправлено неработающее переопределение звука атаки зомби (#1491)
[*]FMOD: Добавлена консольная команда «fmod_memstats» для отслеживания использования памяти.
[*]FMOD: Добавлена непроходимость для окружающих звуков.
[*]FMOD: Добавлена поддержка частичных звуковых символов («*» [поток с диска], «#» [микс, воспроизводится везде, зависит от громкости музыки]).
[*]FMOD: Исправлено неточное смягчение при использовании окружающих звуков.
[*]MapHack: Исправлена некорректная функция $respawn, теперь она корректно возрождает объект на её исходной позиции с нетронутыми данными (#1089)
[*]NMRObjective: При первоначальной загрузке описание по умолчанию устанавливается в название объекта вместо пустого поля.
[*]VScript: Добавлена функция CAI_BaseNPC — IsFrozen()
[*]VScript: Добавлены функции CNMRiH_Objective — GetObjectiveBoundary() и GetObjectiveBoundaryName() (#1495)
[*]VScript: Добавлена функция CNMRiH_ObjectiveManager — GetCurrentObjective()
[*]VScript: Добавлена функция DispatchParticleEffectByAttachment()
[*]VScript: Добавлена функция FMOD_PrecacheSound()
[*]VScript: Добавлены константы крепления частиц.
[*]VScript: Устаревшие функции Enable/DisableEntityListening(), перехватчики объектов теперь всегда прослушивают.
[*]VScript: Исправлена ошибка CBaseEntity::GetKeyValue(), возвращающая искажённые значения для строк.
[*]VScript: Исправлена ошибка CNMRiH_Player::GetCarriedItems(), не возвращающая пользовательские предметы с дублирующимися именами целей.
[*]VScript: Исправлены перехватчики «NPC_TranslateActivity» и «NPC_TranslateSchedule», которые не работали должным образом.
[*]VScript: Правила режима, подтверждённые переменными, теперь могут задаваться функциями консольных переменных.
[*]VScript: Теперь выдаёт ошибку вместо сбоя, когда функция ожидает параметр таблицы и не получает его.

[/list]
[h2]Изменения для администраторов серверов[/h2]
[list]
[*]Добавлена переменная «sv_grenade_rise», перенесённая из плагина Ryan's QoL (при взрыве гранаты слегка отклоняются от земли, чтобы повысить эффективность в куче всячины).
[*]Добавлены улучшенное обнаружение бездействующего игрока, бездействующий сброс предметов и новые переменные «sv_idle_tracking_method», «sv_idle_item_drop» и «sv_idle_item_drop_time» (#1372)
[*]Добавлено многократное отталкивание из плагина Ryan's QoL, которое может быть включена с помощью переменной «sv_shove_multi» (по умолчанию отключено)
[/list]
[h1]Карты[/h1]

[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Дверь возле рынка, ведущая в дом со сварочным аппаратом, теперь открывается только наружу.
[*]Исправлена прозрачная поверхность на кирпиче разрушенной стены.
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]Исправлена непроходимость (#1451)
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Добавлен арбуз.
[*]Исправлены индикаторы подсказок инструктора, следящего за другими игроками.
[*]Исправлена дверь на начальной зоне, открываемая зомби.
[*]Убраны различные геометрии.
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]Улучшена геометрия
[/list]
[h3]nms_camilla[/h3]
[list]
[*]Небольшие доработки.
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]Изменён цвет фургона для эвакуации.
[*]Небольшие доработки.
[/list]
[h3]nms_notld[/h3]
[list]
[*]Небольшие доработки.
[/list]
[h3]nms_ransack[/h3]
[list]
[*]Исправлено неправильное размещение объектов в области сцены.
[/list]
</string><string id="subtitle">Посетите Shoreline, совершенно новую карту, в этом контентном обновлении для NMRiH.</string><string id="summary">Посетите Shoreline, совершенно новую карту, в этом контентном обновлении для NMRiH.</string><string id="title">Вышло обновление NMRiH «Побережье» (1.14)</string></content>