<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<content><string id="body">Update do No More Room in Hell został wydany. Update zostanie zastosowany automatycznie po ponownym uruchomieniu No More Room in Hell. Główne zmiany obejmują:

[h1]Nowe mapy[/h1]
[h3]Shoreline [Objective] (autor: Sirdoggy)[/h3]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/4458555/aa8fbb33c465f0024395d4885c5a6249fd1721af.jpg[/img]

[i]Armia USA ogłosiła tę część wybrzeża strefą bezpieczeństwa Redecker. My oraz wielu innych uciekliśmy tu z miasta, ale te martwe sukinsyny podążyły za nami. To spowodowało, że wojsko wstrzymało operacje ratunkowe. Minęło już kilka dni i sytuacja tylko się pogarsza.

Ostatniej nocy horda przedarła się przez jedno z wejść do domku. Wielu zostało ugryzionych i zainfekowanych. Kilkoro z nas zebrało się razem i ukryło w piwnicy pobliskiego domu. Zachowujemy ciszę, dopóki sytuacja się nie uspokoi.
Plan zakłada powrót do domku i ponowne nawiązanie kontaktu z Gwardią Narodową. Mamy nadzieję, że zorganizują dla nas ostatni transport.[/i]

[h1]Kod[/h1]

[h2]Dodatki[/h2]
[list]
[*]Dodano viewmodele przedmiotów medycznych, autorstwa S0kk0 (#1516)
[/list]
[h2]Zmiany[/h2]
[list]
[*]Ulepszono modele LOD zombie, autorstwa BigHatMarley (#1500)
[*]Nieaktywne bezpieczne strefy są teraz wyświetlane jako "NIEAKTYWNE" na HUD
[*]Zwiększono maks. głębokość tekstur cieni do 8, dodano opcję uruchamiania "-numshadowtextures"
[*]Różne usprawnienia wydajności CPU
[*]Nazwy i opisy wyzwań oraz mutatorów obsługują teraz stringi lokalizacyjne

[*]Zaktualizowano pliki lokalizacyjne:
[list]

[*]Podziękowania dla tłumaczy społeczności: [b]Blueberryy, Klowby, MakinDay, marcielcps, Plazehorta, RicecakeHuman[/b]
[*]Chcesz przetłumaczyć NMRiH na swój język? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Odwiedź nasze repozytorium lokalizacji na GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Poprawki[/h2]
[list]
[*]Naprawiono model postaci Badass, który nie rzucał dynamicznych cieni (#587)
[*]Naprawiono uszkodzone komunikaty HUD na środku dołu ekranu (#1484)
[*]Naprawiono problem z nieregularnym odtwarzaniem własnych dźwięków na mapach z Workshop
[*]Naprawiono kompatybilność dem z plikami nagranymi przed 1.13.5
[*]Naprawiono rozłączenie z aktywną infekcją powodujące crash gry (#1489)
[*]Naprawiono problem, w którym śmierć podczas wydobycia z tokenami odrodzenia powodowała wejście gry w stan „wygranej” w trybie survival (#1168)
[*]Naprawiono brakujące dźwięki odpychania i chowania przy granacie odłamkowym (#1293)
[*]Naprawiono trzęsący się viewmodel podczas wbiegania w ściany (#1354)
[*]Naprawiono ślizganie się gracza podczas chodzenia po teksturze żwirowej (#1507)
[*]Naprawiono problemy z agresją AI zombie (#1448/#1475)

[/list]
[h2]Zmiany dla twórców map i modderów[/h2]
[list]
[*]Dodano input "SetActivatorCaption" do encji "env_instructor_hint"
[*]Dodano inputy "PauseDrain" oraz "ResumeDrain" do encji "func_safe_zone" (#1467)
[*]Dodano pole kluczowe "Spawn Solid?" do encji "item_inventory_box"
[*]Dodano nadpisanie celu regeneracji spawnu dla "func_zombie_spawn" definiowane przez mapę, aby naprawić błąd resetowania przy restarcie rundy
[*]Dodano wsparcie dla podświetlania wielu encji celu współdzielących tę samą nazwę (#1524)
[*]Naprawiono crash spowodowany przez "prop_physics_override" z modelem bez kolizji (#1504)
[*]Naprawiono crash przy spawnie "generic_actor" z pustym polem kluczowym "model" (#1494)
[*]Naprawiono ignorowanie flagi spawnu "Disable Motion" dla "item_custom" (#1510)
[*]Naprawiono encje "point_viewcontrol_multiplayer" oraz "nmrih_extract_preview" blokujące obrót kamery dla obserwatorów (#1522)
[*]Naprawiono encję "ambient_fmod", która nie odtwarzała dźwięku przy spawnie przez skrypt (#1496)
[*]Naprawiono encję "item_custom", która nie zwalniała miejsca w ekwipunku przy inpucie "Kill"
[*]Naprawiono niedziałający input "Disable" dla encji "instant_trigger" (#1498)
[*]Naprawiono brak zapisywania kodów klawiatury numerycznej przy zmianie przez "InputSetCode"
[*]Naprawiono opóźnioną transmisję dla inputów "SetLabel" oraz "SetIcon" encji "item_custom"
[*]Naprawiono opóźnioną transmisję dla nadpisania etykiety i ikony broni
[*]Naprawiono błąd "physics mayhem" przy bezpośrednim ustawianiu wartości klucza "solid"
[*]Naprawiono niedziałające preferowane kąty noszenia (#1509)
[*]Naprawiono niedziałające nadpisanie dźwięku ataku zombie (#1491)
[*]FMOD: Dodano komendę konsoli "fmod_memstats" do śledzenia użycia pamięci
[*]FMOD: Dodano okluzję dla dźwięków ambientowych
[*]FMOD: Dodano częściowe wsparcie znaków dźwięku ('*' [strumieniowanie z dysku], '#' [suchy miks, odtwarzany wszędzie, zależny od głośności muzyki])
[*]FMOD: Naprawiono niedokładne tłumienie dla dźwięków ambientowych
[*]MapHack: Naprawiono nieprawidłowe działanie funkcji $respawn, teraz poprawnie odradza encję w jej oryginalnej pozycji z nienaruszonymi danymi encji (#1089)
[*]NMRObjective: Przy początkowym wczytaniu domyślny opis ustawiany jest na nazwę celu zamiast pustego pola
[*]VScript: Dodano funkcję CAI_BaseNPC IsFrozen()
[*]VScript: Dodano funkcje CNMRiH_Objective GetObjectiveBoundary() oraz GetObjectiveBoundaryName() (#1495)
[*]VScript: Dodano funkcję CNMRiH_ObjectiveManager GetCurrentObjective()
[*]VScript: Dodano funkcję DispatchParticleEffectByAttachment()
[*]VScript: Dodano funkcję FMOD_PrecacheSound()
[*]VScript: Dodano stałe przyczepienia cząsteczek
[*]VScript: Oznaczono funkcje Enable/DisableEntityListening() jako przestarzałe, hooki encji są teraz zawsze aktywne
[*]VScript: Naprawiono CBaseEntity::GetKeyValue() zwracające uszkodzone wartości stringów
[*]VScript: Naprawiono CNMRiH_Player::GetCarriedItems() nie zwracające własnych przedmiotów z duplikatami targetname
[*]VScript: Naprawiono hooki "NPC_TranslateActivity" oraz "NPC_TranslateSchedule" działające nieprawidłowo
[*]VScript: Zweryfikowane przez ruleset cvar są teraz dozwolone do ustawiania przez funkcje Convars
[*]VScript: Zwracany jest błąd zamiast crasha, gdy funkcja oczekuje parametru typu tabela i go nie otrzyma

[/list]
[h2]Zmiany dla administratorów serwerów[/h2]
[list]
[*]Dodano cvar "sv_grenade_rise", przeniesiony z pluginu QoL Ryana (lekko unosi granaty nad ziemię przy detonacji, aby zwiększyć skuteczność wśród przeszkód)
[*]Dodano ulepszone wykrywanie nieaktywnych graczy, upuszczanie przedmiotów przez AFK oraz nowe cvar "sv_idle_tracking_method", "sv_idle_item_drop" i "sv_idle_item_drop_time" (#1372)
[*]Dodano inspirowane QoL wielokrotne odpychanie, możliwe do włączenia przez cvar "sv_shove_multi" (domyślnie wyłączone)
[/list]
[h1]Mapy[/h1]

[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Drzwi przy rynku, prowadzące do domu ze spawarką, teraz otwierają się tylko na zewnątrz
[*]Naprawiono powierzchnię nodraw na cegłach zniszczonej ściany
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]Naprawiono softlock (#1451)
[/list]
[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Dodano arbuza
[*]Naprawiono wskaźniki podpowiedzi instruktora podążające za innymi graczami
[*]Naprawiono drzwi odrodzenia możliwe do otwarcia przez zombie
[*]Usunięto różne clipy
[/list]
[h3]nmo_underground[/h3]
[list]
[*]Dostosowano clipy
[/list]
[h3]nms_camilla[/h3]
[list]
[*]Drobne poprawki
[/list]
[h3]nms_laundry[/h3]
[list]
[*]Zmieniono kolor vana ewakuacyjnego
[*]Drobne poprawki
[/list]
[h3]nms_notld[/h3]
[list]
[*]Drobne poprawki
[/list]
[h3]nms_ransack[/h3]
[list]
[*]Naprawiono nieprawidłowe ustawienie obiektu w obszarze cutscenki
[/list]
</string><string id="subtitle">Odwiedź Shoreline, zupełnie nową mapę, w tym update zawartości do NMRiH.</string><string id="summary">Odwiedź Shoreline, zupełnie nową mapę, w tym update zawartości do NMRiH.</string><string id="title">NMRiH Shoreline Update (1.14) Wydany</string></content>