<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Вышло обновление No More Room in Hell. Оно автоматически установится при следующем запуске игры. Вот список основных изменений:

[h2]Нововведения[/h2]
[list]
[*]Добавлена возможность стирать ввод с кодовых замков нажатием клавиши Backspace
[*]Добавлен импульс пули в рэгдоллы, это приведёт к более заметной отдаче в зависимости от типа патронов
[*]Добавлено обнаружение блокировки углов для зомби, теперь они могут правильно атаковать блокирующих игроков вместо поиска нового пути
[/list]
[h2]Изменения[/h2]
[list]
[*]Включена «оптимизация всей программы» на клиенте, это может немного улучшить общую производительность
[*]Улучшена производительность сервера на переполненных картах
[*]Оптимизирована поддержка менеджера дополнений и мастерской, улучшена производительность
[*]Общая оптимизация использование процессора, что повышает производительность на машинах с низкими характеристиками
[*]Оптимизировано использование оперативной памяти на картах, использующих звуки окружения FMOD
[*]Зомби больше не тратят 20 секунд, чтобы стоять на месте, когда все их враги умирают, вместо этого они проигрывают анимацию простоя и двигаются дальше
[*]Зомби теперь снова пытаются найти укрытие, когда враг недосягаем, они больше не переходят к блужданию

[*]Обновлены файлы локализации:
[list]

[*]с благодарностью переводчикам сообщества: [b]Atheist, Blueberryy, DouglasVarollo, Holy Crap, Klowby, MakinDay, marcielcps, MsLGXC, Plazehorta, RicecakeHuman, SkyAfterRain[/b]
[*]хотите локализовать NMRiH на свой язык? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Посетите наш репозиторий по переводу на GitHub.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлена возможность зарядить удар бензопилой, чтобы нанести дополнительный урон при пилении (#1543)
[*]Исправлены выпавшие пользовательские предметы, сталкивающиеся с игроком (#1463)
[*]Исправлено выпавшее оружие, блокирующее зомби и заставляющее их искать новый путь (#1544)
[*]Исправлено заикание во время параметра графика зомби «лучший звук лица»
[*]Исправлено непоследовательное «смазывание» зомби из-за неправильной процедуры блуждания, теперь они должны чаще менять группы столкновений
[*]Исправлена т-поза трупа локального игрока при смерти
[*]Исправлено, что состояние модификатора не сбрасывалось после загрузки конфига в диалоге выбора
[*]Исправлено замирание движения NPC при отсутствии живых игроков
[*]Исправлены рэгдоллы игроков, не реагирующие должным образом на пули
[*]Исправлено, что голосовые команды игроков иногда застревали в одном месте, когда их не было видно (#1503)
[*]Исправлена регрессия, при которой динамическая музыка не переходила на следующую композицию в плейлисте
[*]Исправлено сохранение прозрачных моделей досок, когда игрок не находится в режиме строительства баррикад (#1532)
[*]Исправлено, что сообщения о голосовании обрывались на испанском (и, возможно, на других языках) (#1530)
[*]Исправлена атака зомби, задевающая игроков, находящихся позади него (#1288)
[*]Исправлена т-поза зомби-детей во время взбирания (#800)
[*]Исправлены попытки зомби схватить мёртвых игроков
[*]Исправлено, что зомби застревали в цикле поиска пути и замирали на месте, когда все враги были недостижимы
[*]Исправлено, что зомби не входили в свой параметр график «злого» блуждания, когда враг становился недосягаемым, они ошибочно начинали «нормальное» блуждание, которое имело другие задачи и условия для нейтрального блуждания
[*]Исправлено, что зомби не воспроизводили звуки удара при разрушении баррикад
[/list]
[h2]Изменения для картоделов и авторов модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлен объект «func_precipitation_blocker» (#1541)
[*]Добавлен объект «logic_script_preserved», вариант, сохраняющийся при перезапуске раунда
[*]Добавлено игровое событие «player_jump»
[*]Добавлено игровое событие «player_use»
[*]Добавлены игровые события «item_medical_start» и «item_medical_apply»
[*]Добавлено ключевое поле «Может ли хватать?» (Can Grab?) к зомби
[*]Добавлено ключевое поле «Игнорировать размер комнаты» (Ignore Room Size) к объекту «func_zombie_spawn», если установить значение «да», кисть всегда будет пересоздавать точки и рассматриваться как большая комната, независимо от её размера (повелитель не будет вызывать больше зомби для маленьких комнат после посещения их игроком).
[*]Добавлено ключевое поле «Показывать сигнал компаса?» (Show Compass Blip?) к объекту «nmrih_objective_boundary»
[*]Добавлены ключевые поля для переопределения модели оружия от 1-го лица и модели в мире (#1547)
[*]Исправлен сбой с объектом «filter_name» при смерти отключившегося игрока (#1539)
[*]Исправлен сбой при столкновении с движущейся кистью, исходниками которой являются точечные объекты (#1527)
[*]Исправлен сбой с объектом «item_custom» из-за отсутствия объекта VPhysics, когда движение отключено
[*]Исправлена ошибка, при которой параметр ввода «RemovedAllItems» объекта «item_inventory_box» не работал для некатегоризированных предметов (#1538)
[*]Исправлена ошибка, при которой объект «ambient_generic» удалялся, если отсутствовал его звуковой файл
[*]Исправлено то, что осадки частиц выходили за свои границы и переопределяли другие кисти осадков (#1545)
[*]FMOD: Добавлена кросс-совместимость «ambient_generic» и «ambient_fmod», ключевое поле «здоровье» теперь распознается как объём
[*]FMOD: Добавлен флаг призыва «НЕ закрыт (препятствия не заглушают звук)» [Is NOT Occluded (Obstructions won't muffle sound)] к объекту «ambient_fmod»
[*]FMOD: Исправлено, что звуковые символы не применялись к прямым именам файлов
[*]FMOD: snd_show теперь отображает больше информации, аналогично звукам движка
[*]NMRObjective: Исправлен сбой после загрузки NMOS-файла на карте с меньшими границами, чем было сохранено ранее
[*]NMRObjective: Теперь отображается диалоговое окно с предупреждением при возникновении потенциальных проблем во время загрузки NMOS
[*]Интерфейс задания теперь всегда доступен независимо от режима игры, если у нас есть строка цели, например, во время скриптовых заданий
[*]VScript: Добавлены функции к CBaseEntity — GetClassname() и SetClassname()
[*]VScript: Добавлены функции к CItem_InventoryBox — AddItemAtIndex(), RemoveItem(), ItemAtPosition()
[*]VScript: Добавлены функции к CNMRiH_Player — IsHoldingEntity(), GetHeldEntity()
[*]VScript: Добавлена функция к CObjective — SetDescription()
[*]VScript: Добавлена функция к CObjectiveManager — SendObjectiveNotify()
[*]VScript: Добавлена команда консольная команда «script_dump_scope»
[*]VScript: Добавлены функции TracerEffect() и ParticleTracerEffect()
[*]VScript: Добавлены функции VPhysicsInitNormal() и VPhysicsDestroyObject()
[*]VScript: Добавлена унаследованная поддержка устаревшей функции CNMRiH_ObjectiveManager::GetCurrentObjectiveBoundary(), исправлена совместимость с некоторыми существующими модификаторами
[*]VScript: Добавлен отладчик Squirrel (sqdbg), автор – samisalreadytaken
[*]VScript: Область действия скрипта объекта теперь автоматически очищается при удалении
[*]VScript: Исправлена ошибка CNavMesh::GetNavAreasInRadius(), возвращающая неточные результаты (#1546)
[*]VScript: Устранены различные утечки памяти
[*]VScript: Обновлён Squirrel до последней версии
[/list]
[h2]Изменения для администраторов серверов[/h2]
[list]
[*]Добавлена переменная «ai_legacy», запускающая поведение ИИ из версии 1.14.0 для устаревшей игры
[*]Добавлена переменная «sv_first_draw_activity», показывающая начальную анимацию доставания оружия, например, отведение назад молотка на пистолетах
[*]Добавлена переменная «sv_ng_zombie_drop_grenade», национальные гвардейцы-зомби могут оставлять гранаты в качестве добычи при смерти
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_chase_enemy_on_barricade_fail», должны ли зомби пытаться преследовать врагов, если график ударов по баррикаде сбился?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_cornerblock_method», отвечающая за «блокирование углов» игроков: 0 = зомби замирают (~вер. 1.09), 1 = зомби находят новый путь (~вер. 1.13), 2 = зомби атакуют с прямым следом (по умолчанию).
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_crawler_attack_barricade», могут ли ползуны атаковать баррикады?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_crawler_open_doors», могут ли ползуны открывать двери?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_crawler_swat_items», могут ли ползуны перекрывать предметы?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_explosion_shove», пихать зомби в сторону при взрывах?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_barricade_distance», чтобы не атаковать баррикады, находящиеся слишком далеко
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_bestsound_alert», чтобы звук не заикался при анимации бездействия, когда сталкиваешься с «лучшим звуком»
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_bite_damage», если зомби кусает врага, то урон наносится только ему
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_dawdle», поведение по умолчанию после потери противника 20 секунд, выполнить вместо этого цикл анимации бездействия?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_falling_loot», не позволяющая выпадать предметам с зомби сквозь землю
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_hitbox_offset», исправляющая смещение мест мгновенных попаданий по зомби на единицу? (ошибка появилась в версии 1.11.0)
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_physobj_distance», зомби имеют тенденцию возвращаться к объектам, даже если те находятся слишком далеко, это исправляет это
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_fix_rise_collision», исправляет превратившихся зомби, врезающихся в игроков после подъёма?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_standoff_on_chase_enemy_fail», выполняющая процедуру «стоять» (standoff) вместо «блуждать» (wander) при неудаче «погони» (chase), требует «sv_zombie_take_cover_from_enemy 0»
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_swat_supplies», могут ли зомби своровать станции здоровья/припасы?
[*]Добавлена переменная «sv_zombie_take_cover_from_enemy», должен ли зомби пытаться укрыться от недосягаемых врагов? В отключённом состоянии это может привести к зацикливанию при прохождении пути на не устаревшем ИИ (вер. 1.14.0)
[*]Снят флаг чита с переменной «sv_shove_multi»
[/list]
[h1]Карты[/h1]

[h3]nmo_rockpit[/h3]
[list]
[*]Изменено задание с огнетушителем, чтобы сохранить прогресс после отмены взаимодействия
[*]Продлена длительность эвакуации вертолета на 30 секунд
[*]Немного увеличено время до исчезновения подсказок инструктора
[*]Перемещён газовый баллон в начальной комнате ближе к выходным воротам
[/list]
[h3]nmo_shoreline[/h3]
[list]
[*]Добавлен спуск на верхнем этаже гостевого дома
[*]Добавлено предупреждение об активации сигнальной ракеты эвакуации, когда не все игроки ещё добрались до палубы эвакуации
[*]Добавлены дополнительные стрелки направления и светящиеся контуры для некоторых заданий
[*]Подкорректированы многочисленные точки появления предметов по всей карте, чтобы уменьшить случайность
[*]Подправлены некоторые кисти появления зомби
[*]Изменён цвет ключа секретного тайника с красного на зелёный, чтобы отличать его от свечений заданий
[*]Изменено положение появления некоторых предметов задания
[*]Исправлена «точка бога» во время эвакуации
[*]Исправлены проблемы с границами в гараже
[*]Исправлено, что некоторые двери блокировались зомби
[*]Исправлены видимые щели в дверных проёмах
[*]Улучшена разборчивость некоторых непролазных объектах
[*]Увеличена длина взаимодействия для активации сигнальной ракеты
[*]Перебалансировка эвакуации
[*]Перебалансировка точек появления зомби повелителя с параметром «Игнорировать размер комнаты» (Ignore Room Size)
[*]Удалены кисти с геометрией из некоторых объектов и поручней
[*]Подправлены контуры некоторых объектов, чтобы они были видны на более дальних расстояниях
[*]Различные мелкие визуальные изменения
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Вышло обновление 1.14.1</string></content>