<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Update do No More Room in Hell został wydany. Update zostanie zastosowany automatycznie po ponownym uruchomieniu No More Room in Hell. Główne zmiany obejmują:

[h2]Aktualizacja Source Engine[/h2]
[list]
[*]Dodano wsparcie 64-bitowe, 64-bitowe binaria będą uruchamiane automatycznie na systemach z 64-bitowym systemem operacyjnym
[*]Dodano opcję okna bezramkowego w ustawieniach wideo
[*]Dodano bicubic lightmaps (z Half-Life 2: 20th Anniversary Update)
[*]Dodano radial fog (z Half-Life 2: 20th Anniversary Update)
[*]Dodano Steam Networking, port forwarding nie jest już wymagany
[*]Dodano skalowanie UI dla ekranów wysokiej rozdzielczości
[*]Naprawiono błąd predykcji, gdzie jeśli gracz był przesuwany po stronie klienta, jego ruch oparty na wejściu w tym ticku nie był brany pod uwagę w akcjach nie-gracza
[*]Naprawiono problem, gdzie niektóre zmienne jak pozycja nie były poprawnie aktualizowane, aby zgadzały się z serwerem w niektórych sytuacjach
[*]Naprawiono niepoprawne giblowanie niektórych breakable props
[*]Naprawiono źle przewidywany hull gracza w niektórych przypadkach, powodujący rollbacky przy np. kucaniu lub przy ścianie
[*]Naprawiono bazową prędkość gracza (np. przenośniki, ruchome przedmioty) w synchronizacji klient/serwer
[*]Poprawiono precyzję sieci dla pozycji lokalnego gracza, zmniejszając błędy predykcji i poprawiając odczucie gry
[*]Poprawiono predykcję chodzenia po propach i innych entity
[*]Gra domyślnie uruchamia się w natywnej rozdzielczości zamiast 640x480
[/list]
[h2]Dodatki[/h2]
[list]
[*]Dodano menu w oknie Utwórz Serwer, umożliwiające wybór typu serwera dla Steam Networking (publiczny / tylko znajomi / niepubliczny) bez przekierowywania portu
[*]Dodano możliwość pauzy gry w trybie dla jednego gracza
[*]Dodano cvar "cl_allow_particle_precipitation", wyłączenie konwertuje deszcz/śnieg cząsteczkowy na warianty domyślne na mapach, które ich używają
[/list]
[h2]Zmiany[/h2]
[list]
[*]Aktywna mapa Warsztatu jest teraz dystrybuowana do łączących się graczy na serwerach lokalnych
[*]Niektóre elementy HUD, jak nazwy graczy, są teraz ukryte podczas przyciemnienia przy samobójstwie
[*]ConVar "viewmodel_fov" jest teraz zapisywany w konfiguracji użytkownika
[*]Trudność jest teraz wyświetlana w opisie gry w przeglądarce serwerów
[*]Cienie latarki są teraz niezależne od jakości cieni "Wysoka", można je włączyć w opcjach zaawansowanych (domyślnie wyłączone, aby zmniejszyć awarie silnika)
[*]Optymalizacja pasma sieciowego dla ruchu graczy i zombie
[*]Dalsza optymalizacja wydajności zombie na zatłoczonych mapach
[*]Przejrzystość ikon statusu głosu nad graczami została poprawiona na ciemniejszych mapach
[*]Zaktualizowano pliki lokalizacyjne:
[list]
[*]Podziękowania dla tłumaczy społeczności: [b]Atheist, Klowby, MakinDay, marcielcps, Plazehorta, RicecakeHuman[/b]
[*]Chcesz przetłumaczyć NMRiH na swój język? [url=https://github.com/nmrih/nmrih-localization-files]Odwiedź repozytorium lokalizacji na GitHubie.[/url]
[/list]
[/list]
[h2]Poprawki[/h2]
[list]
[*]Naprawiono fałszywe powiadomienia o spawnie (dźwięk i miganie okna przy "oczekiwanie na punkt spawnu")
[*]Naprawiono wycelowanie nie wyłączające się podczas rozważania samobójstwa
[*]Naprawiono kolizję deszczu cząsteczkowego, dzięki BigHatMarley (#1579)
[*]Naprawiono przerywanie wokalizacji zombie w stanie idle przy dłuższych jękach
[/list]
[h2]Zmiany dla twórców map i modderów[/h2]
[list]
[*]Dodano własne pule modeli zombie, kontrolowane przez cvars z prefiksem "sv_zombie_models"
[*]Dodano komendę "ent_minsmaxs", drukuje bounding box entity w formacie przyjaznym dla MapHack
[*]Dodano encję "npc_nmrih_basezombie", klasa bazowa dla zombie ogólnego typu, użyteczna dla custom zombie
[*]Dodano encję "skybox_swapper", zamienia materiał 2D skybox
[*]Dodano input "HeadSplit" dla zombie (#1569)
[*]Dodano klucz nadpisania hull dla zombie
[*]Dodano input "RevertAllMapCvars" do entity "logic_ruleset", przywraca wszystkie zmienione przez mapę cvars do wartości bazowej lub domyślnej, nie przywraca trudności/skryptów/mutatorów
[*]Dodano keyfield "Despawn Ignore Population" do entity "func_zombie_spawn", domyślnie zombie despawnuje gdy populacja strefy przekracza max; 'No' = klasyczne zachowanie, 'Yes' = zawsze despawnuje niewidoczne zombie
[*]Dodano keyfield "Hide TAKE Button" do entity "item_inventorybox"
[*]Dodano keyfield "Ignore Zombie Rules" dla zombie, jeśli true, traktowane jak ogólny NPC
[*]Dodano obsługę łamania linii w entity "point_message_multiplayer"
[*]Dodano brakujące spawnflagi do entity "point_viewcontrol_multiplayer"
[*]Dodano outputy "OnBarricade" i "OnBreak" do entity "nmrih_barricade"
[*]Dodano wsparcie dla nadpisania modelu barykady
[*]Dodano wsparcie dla filtrowania renderowania modelu dla wybranych klientów
[*]FGD: Zaktualizowano "base.fgd" do "nmrih.fgd", zastępując nadpisania klas i zależności SDK
[*]Naprawiono dynamiczny "logic_progress" zawsze kończący się przy "StopProgress"
[*]Naprawiono inputy entity "logic_script_proxy" na globalnym scope przy użyciu instancji
[*]Naprawiono input "SetTargetEntity" w "logic_script_proxy" akceptujący null
[*]Naprawiono niepoprawne usuwanie przedmiotów przez "player_weaponstrip" (#1588)
[*]Naprawiono źle ustawione attachmenty modeli NPC
[*]Naprawiono błędne wywołanie eventu "player_spawn" gdy punkty spawnu są niedostępne
[*]Naprawiono runnerów spawnowanych przez BecomeRunner, aby losowo zmieniać collision groups
[*]Naprawiono dźwięki iskier przy przyciskach
[*]MapHack: Naprawiono bounding boxy dla spawnowanych brushy
[*]NMRObjective: Dodano możliwość drag-select węzłów
[*]NMRObjective: Dodano paski przewijania, gdy węzły wychodzą poza workspace
[*]NMRObjective: Różne optymalizacje i ulepszenia
[*]VScript: Dodano funkcje CBaseAnimating SetPlayerDrawFilter() i DrawFilterAllPlayers(), ustawienie true powoduje niewidoczność modelu dla gracza
[*]VScript: Dodano hook CBaseEntity OnTakeDamage, pozwala modyfikować damage przed zastosowaniem; 'false' odrzuca otrzymane obrażenia
[*]VScript: Dodano funkcje CNMRiH_BarricadePoint SetModelOverride()
[*]VScript: Dodano funkcje CNMRiH_Player DidGunshotSuicide()
[*]VScript: Dodano funkcje CNMRiH_Player SetForcedRespawn(), oznacza następny respawn jako wymuszony i pomija sprawdzenie valid spawn, przy respawnie przywraca
[*]VScript: Dodano funkcje CNMRiH_Player HasJumpAbility(), HasDuckAbility(), SetJumpAbility(), SetDuckAbility(), przewidują możliwość skakania/kucania po stronie klienta
[*]VScript: Dodano hooki CNMRiH_Player OnWeaponDrop, OnWeaponEquip, OnWeaponSwitch
[*]VScript: Dodano spójne rand() i RAND_MAX dla wszystkich platform
[*]VScript: Dodano stałe dla przycisków NMRiH, collision groups i typów obrażeń
[*]VScript: Dodano funkcje CScriptNavArea GetAdjacentAreas(), GetAdjacentCount()
[*]VScript: Dodano funkcje TraceEntity(), TraceHull()
[*]VScript: Dodano wsparcie dla callbacków trace filter dla TraceLineEx(), TraceHull(), TraceEntity()
[*]VScript: Klasa CScriptNavArea teraz ma reprezentację string "[&lt;ID&gt;] Area"
[*]VScript: Input entity "RunScriptCode" konwertuje backticks na cudzysłowy
[*]VScript: Naprawiono CNMRiH_Player IsTalkingWalkie() zawsze zwracająca 'false'
[*]VScript: Naprawiono crash przy przekazywaniu null do TraceLineEx()
[*]VScript: Naprawiono SetActivity() z ACT_INVALID powodujący crash
[*]VScript: Naprawiono hooki NPC_TranslateActivity i NPC_TranslateSchedule przy niepoprawnych zwrotach
[/list]
[h2]Zmiany dla administratorów serwerów[/h2]
[list]
[*]Dodano możliwość modyfikowania pul modeli zombie, kontrolowane przez cvars "sv_zombie_models", "sv_zombie_models_kid", "sv_zombie_models_ng", "sv_zombie_models_runner", modele oddzielane przecinkami w stosunku do models/nmr_zombie/*.mdl lub bezpośredni filename
[*]Dodano cvar "ov_despawn_ignore_population", domyślnie zombie despawnuje gdy populacja strefy przekracza max, 0 = klasyczne zachowanie, 1 = zawsze despawnuje niewidoczne zombie (#1562)
[*]Dodano cvar "sv_gamedesc_override", pozwala właścicielom serwera zmienić opis gry bez pluginów
[*]Dodano cvar "sv_runner_randomize_collision_group", runnerzy zawsze zmieniają collision groups (grease) przy spawnie, 0 + BecomeRunner = emulacja buga pre-v1.15.0
[*]Dodano cvar "sv_tree_sway_update_time", 0 = wyłącza sway drzew po stronie serwera (przydatne dla kompatybilności map)
[*]Dodano cvar "sv_zombie_brainstem_dmg_scale", zombie otrzymują ten współczynnik obrażeń w hitboxie brainstem (jeśli sv_brainstem = 1)
[*]Dodano cvar do modyfikacji wokalizacji zombie: "sv_zombie_moan_freq_angry_only", "sv_zombie_moan_freq_limit", "sv_zombie_moan_freq_random" (domyślne zachowanie bez zmian)
[*]Dodano nową metodę losowania modeli zombie przez tasowanie puli modeli i losowanie z niej, kontrolowane przez cvar "sv_zombie_shuffle_models"
[*]Komendy stanu gry (np. "respawnplayer") obsługują teraz SteamID i częściowe dopasowanie nazw
[/list]
[h1]Mapy[/h1]

[h3]nmo_asylum[/h3]
[list]
[*]Próba naprawy przenikania części ciał przez podłogę rytualną
[*]Naprawiono softlock części nóg (#1565)
[*]Naprawiono dziwny artefakt na suficie
[/list]
[h3]nmo_broadway2[/h3]
[list]
[*]Dodano przenikania dla płynnego poruszania się przy ostatniej drabinie w strefie wydobycia
[*]Drobne poprawki wizualne
[*]Dostosowano "ladder" przy ucieczkowej linie, aby była mniej myląca (#1533)
[/list]
[h3]nmo_cabin[/h3]
[list]
[*]Zmniejszono czas obrażeń od eksplozji pojemnika
[/list]
[h3]nmo_chinatown[/h3]
[list]
[*]Naprawiono wartość fade distance zbyt blisko przy propsie gaśnicy sklepu "Gun Shop"
[/list]
[h3]nmo_cleopas[/h3]
[list]
[*]Dodano podświetlenie bazy dźwigni
[*]Dodano propa power box w jednym z domów, aby ukryć wyciekające drzewo przez ścianę
[*]Naprawiono softlock przy upuszczeniu dźwigni do elektrycznej kałuży (#1537)
[*]Naprawiono softlock przy rzucaniu celów poza zasięg (#1548)
[/list]
[h3]nmo_fema[/h3]
[list]
[*]Naprawiono odbicia na ścianie tynkowej obok punktu startowego
[*]Dostosowano nawigację zombie
[/list]
[h3]nmo_quarantine[/h3]
[list]
[*]Naprawiono niedziałające punkty barykady na końcu mapy (#1561)
[/list]
[h3]nmo_shoreline[/h3]
[list]
[*]Wyłączono respawn zombie wokół sypialni na górnym piętrze kabiny (tylko na poziomie Casual i Classic)
[*]Naprawiono możliwość wejścia pod Strefę wydobycia stojąc na tylnej rampie łodzi
[*]Zwiększono spawn apteczek
[*]Drobne poprawki ułatwiające nawigację po mapie
[/list]
[h3]nmo_toxteth / nmo_toxtethdark[/h3]
[list]
[*]Naprawiono brakujący znak X na murze cmentarza z cegieł
[/list]
[h3]nms_arpley[/h3]
[list]
[*]Naprawiono wartość fade distance dla niektórych propsów w domu, która była zbyt blisko
[/list]
[h3]nms_northway[/h3]
[list]
[*]Naprawiono błąd wizualny przy propsie barykady w strefie A
[/list]
[h3]nms_northway[/h3]
[list]
[*]Naprawiono wartość fade distance przy propsie gaśnicy, która była zbyt blisko
[/list]
</string><string id="subtitle">Obsługa 64-bit, Steam Networking, najnowszy Source Engine i więcej!</string><string id="summary">Koniec z port forwardingiem! Twórz publiczne i dla znajomych gry z łatwością dzięki Steam Networking, korzystając jednocześnie z najnowszych funkcji Source Engine.</string><string id="title">NMRiH Networking Update (1.15) Wydany</string></content>